「好似無人開」女士香水討論 3

之前見過有香水post，但係爆咗post 之後都好似無人再開。
好鍾意買香水，屋企有過五十枝香水。
所以想同大家討論下

我自己最鍾意Maison Francis Kurkdjian A La Rose

鍾意到我買埋佢嘅沖涼同hair mist.
前調：西西里檸檬、香檸檬、加州橘子。
中調：紫羅蘭花、葛拉斯玫瑰、保加利亞玫瑰。
後調：玉蘭花、雪松木、麝香
佢係一枝算係比較fresh 嘅玫瑰調香水，亦都係唯一來枝我每一次用都係有讚無彈嘅香水。

其次都係MFK Oud Silk Mood

保加利亞玫瑰，來自摩洛哥的洋甘菊，
寮國的沉香木，紙莎草紙
呢枝就比較成熟少少無咁fresh.
比較啱夜晚去玩去飲酒嗰時用。

如果唔鍾意玫瑰調，我就推介Byredo Bibliotheque

前調：桃子、李子
中調：紫羅蘭、牡丹
後調：皮革、香草、廣藿香
呢隻味好特別，我唔識形容。
但係我一聞就覺得，嘩，好香呀我一定要買。

講住咁多先，諗到其他再講

另外，新手入坑我自己覺得呢幾個brand 會比較易入口啲
Atelier cologne
Byredo
Diptyque
Miller Harris （要blind buy）
Penhaligon’s

如果鍾意好甜棉花糖香水可以試L&S，鍾意柔順劑味可以試Clean

跟住係前幾個post 嘅重點留言

唔識停

為咗保持呢個POST既質素免於變成追女POST...我出吓啲無謂野先

拿.....以下內容純粹係個人意見(帶頭盔先)

我見好多人成日問邊隻牌子香水會long lasting
但香水 long 唔long lasting 唔係睇牌子
(啲人話Jo Malone 好快散....咁有冇試過黑樽?)

1. 睇佢係EDC, EDT, EDP定Parfum (我知呢個係人都知)
但近來好多perfume salon 都就去作番個名俾己
例如Jo Malone 既 Colonge 同 Colonge Intense
Atelier Colonge 既 Colonge Absolue
呢啲就要等番相關專業人仕研究吓佢個濃度....我真係唔識

2.原材料
有啲材料既味特別痴肉, 有啲係一陣風咁,
我個人經驗例如有musk或oud而且成份唔太少既話通常都留好耐
白花就一向開頭強勢, 之後啲味好快散 (但SL橙花留得勁耐)

所以, 如果兩隻唔同牌子差唔多味既, 大家都係EDP, 有可能成份比例唔同, 大家既表現都唔同

又所以, 唔好再問邊隻牌子Long lasting 啲, 好難答的, 直接問邊一枝會好啲

題外話
香水既價格點解會差咁多
因為有啲香水會天然香料+合成香料一齊用
(聽聞好多designer brand都係咁, 我都係聽番黎...你地自己研究吓)

又好似FM une rose, 佢天然精油係佔25%, 所以佢真係落足堅料, 亦所以賣得好貴

bayonetta

整合咗少少香港買niche香水嘅地方方便大家

Lane Crawford
有Acqua di Parma
Atelier Cologne
Tom Ford Private Blend
Diptyque
Byredo
Creed
Frederic Malle
MFK
Serge Lutens

Joyce Beauty
有Diptyque
Frederic Malle
MFK
Cire Trudon
Annick Goutal

IFC
有Diptyque
Atelier Cologne
Le Labo
Penhaligon's
Chanel 嘅Les Exclusifs de Chanel

海港城
有Diptyque
Atelier Cologne
Penhaligon's
Guerlain Parfumeur
Acca Kappa
Aesop
MMM
Chanel 嘅Les Exclusifs de Chanel
Dior嘅Maison Christian Dior
誠品入面有100bon

Harvey Nichols
有By Killian
Acca Kappa
Acqua di Parma

Niche Perfumery
Parfumerie Tresor

有好多niche牌子
雖然個人覺得佢近來有啲牌子想fade out
貨都冇入咁樣
但以selection嚟講佢都仲係幾好嘅

Scented Niche

新開嘅niche perfumery
比上面PT少牌子
但有易入口嘅carthusia同the different company
又有artistic啲嘅MDCI同Tailsmans
有興趣嘅可以一去

另外上面提過嘅Santa Maria Novella
喺香港應該就買唔到嗱
佢地上年喺香港嘅專門店執咗
應該係退出香港市場
當時臨執笠前仲做到買夠唔知2000蚊八折定八五折 3000蚊七折咁

打住咁多先
一時間醒唔起晒仲有咩舖頭
應該仲有好多料唔齊
有時間再update
歡迎補充

唔識停

[死唔斷氣繼續係玫瑰]

第一行
jml rosewater and vanilla cologne intense
第一枝就呃咗你

呢枝野跟本冇 rose成份
好甜，佢當時係話個感覺似 turkish delight, 而我都覺得真係好似，呢枝野好鬼快就discountinue 咗
非常long lasting

jml velvet rose and oud cologne intense
rose 同oud 呢個combination 係非常常見
jml 呢枝我覺得中規中舉，都係好long lasting

jml red rose cologne
唔洗講，好出名
感覺係似一束玫瑰由盛放到淍㴬成個過程放喺你面前
有好多人覺得後面有陣口水酸宿味，但我就接受到

jo loves white rose and lemon leaves a fragrance
jml 賣咗俾estee lauder 後jo malone 再創立嘅真 。個人品牌
jo loves 系列入面我最中意呢枝，白玫瑰嘅味比較粉，再加上檸檬葉嘅酸，我覺得好夾，尤其是我係粉味人
呢枝嘅變化比較簡單，同jo loves/以前jml一樣，味道比教直線。that's why jml 適合用黎做combination

surge lutens sa majeste la rose edp
上網啲人譯做玫瑰陛下
初初買佢時我淨係覺得好香好鮮甜嘅玫瑰
上網啲人話佢好有霸氣，我本來唔多覺，但當買得多聞得多，就覺得用霸氣黎形容都冇錯
sl嘅香水我覺得基本上都好霸氣盡現
但好可惜shiseido 要repackage 成個品牌，佢係其中一隻被discontinue嘅味道

serge lutens la fille de berlin edp
又係好出名，勁多人推嘅柏林少女
佢枝野係深紅色（SL啲野五顏六色）
首先外在美贏咗
味道我覺得係比較適合知性美，佢唔似玫瑰陛下咁汹湧澎湃，但其實都唔係收收埋埋

the different company kashan rose edt
呢隻玫瑰味同以上嘅都好唔同
kashan rose 原材料係黎自伊朗kashan 嘅玫瑰
呢個係我blind buy 番黎，因為粉紅色，靚丫嘛
開頭我唔中意佢個味，同我認知嘅玫瑰味有啲出入，後來買得多先知呢種係morden style rose scent。開頭我好白痴咁以為唔通中東嘅玫瑰係咁嘅味（我知玫瑰唔同種類都唔同味）
用多兩次我接受咗佢喇

好長
第二三行遲吓再打

中間嗰行

Buly 1803 damask rose eau triple
佢個香水特別之處係冇酒精成份, 中名叫三倍水
因為冇酒精, 你可以拎佢黎噴頭髮噴床單噴衫
如果你想搵一枝好純綷單一嘅玫瑰味,
就係呢枝大馬仕革玫瑰喇!

Floris white rose edt
佢係一枝好old fashion嘅香水
呢個味1800年已經有.....
佢味道好粉, 感覺係似以前啲脂胭水粉既味道
雖然佢老討....但我好中意
不過佢都幾唔long lasting

Harris Miller Rose Silence edp
呢隻係應該係morden rose scent 嘅朋友, 我發覺呢種style男女都可以carry到
但同the different company 唔同, 我覺得佢比較subtle

Ormonde Jayne ta'if edp
ta'if 係一沙地阿拉伯地方, 呢枝香水就係用咗當地既玫瑰黎做...其實品種都係大馬士革玫瑰黎
呢枝玫瑰既香味散得好慢, 唔係講佢好long lasting...
係講緊佢啲玫瑰味係比較含蓄,感覺比較輕

MFK a la rose edp
好啦 呢個真係唔洗多講
睇番樓主既post 就得

L'artisan Parfumeur Rose Privee edp
第一次blind buy俾咗佢
好後悔
呢隻香完全唔夾我, 我淨係覺得佢啲味好人工
聞到都頭暈....所以封存喺箱底

（續上）

[死唔斷氣繼續係玫瑰]

第三行

Guerlain l'instant magic edp
呢枝係我去香港間Shop玩完發覺好中意, 跟住上網買...
超級無敵粉粉粉味, 如果粉味會暈香既, 一定要快D 避開!
去佢shop 買好貴呀, 要2千幾, 但係個樽係超靚既, 應該係parfumeur shop先會有呢隻靚樽,
手痕sf 一check...平好多, 只係個樽唔同+冇咁靚
所以...shut up and take my money

Frederic Malle une rose edp
呢枝Rose又係我好中意, 佢中文名叫一輸玫瑰...
我覺得冇改錯名, 玫瑰味係源源不絕對湧埋黎
樓主覺得啱冬天用, 但我因為好中意, 所以唔會理四季天氣

Annick Goutal rose absolue edp
另一枝又係我好中意嘅玫瑰
特別在於佢用咗5種唔同玫瑰黎做, 所以除了玫瑰, 只有玫瑰
true rose scent
唔好諗住佢咁樣, 前中後就冇變化...
但事實係原來有, 5種玫瑰會喺唔同時間有較強嘅表現

les parfums de rosine les rose de rosine edp
呢隻牌子所有香水都用玫瑰黎做
而呢枝係signature, 佢個樽我好中意, 好可愛...
而味道又係玫瑰粉味朋友, 但我覺得比較易carry...
可惜佢唔太long lasting..

Parle Moi de Parfum Une Tonne De Roses edp
呢枝睇佢design, 我覺得係比較現代簡單既設計
呢D Brand 嘅玫瑰味都會催向morden啲,
我覺得都可以, 但唔係最愛

Penhaligon's Duchess Rose edp
我覺得自己都算係penhaligon's fans...
呢枝我好中意! 雖然好似有啲版友覺得麻麻, 覺得味道唔係佢心目中咁...
佢係Rose + musk, 最尾會有啲番皂感覺, 我幾中意呢個配搭
除了味道, 呢間公司嘅product creation concept 真係一流..
開頭potrait collection一出,有晒人物故仔
成個downton abbey 啲friend 出晒黎喇

Penhaligon's Elisabethan Rose 2018 edp
舊版既elisabethan rose 我就錯過咗, 所以新版就好快手咁買咗
呢枝野top notes 我麻麻地, 我唔太好nuts 同cinnamon 味...
但係佢之後個rose好清新同香甜, 兩個世界咁

死廢J

無得瞓之玫瑰系列

我同樓主仲有唔識停絲一樣 都係玫瑰人 我連啲skincare有玫瑰味我都一定要買
所以撞咗好多香
我上個post又俾樓主燒到aerin同kilian

放張合照先

第一行樓主同唔識停絲都講過唔講咁多啦
我最鍾意係oud silk mood 好鍾意木玫瑰
duchess rose對我嚟講真係淡如水 買佢純粹係因為個樽

第二行

Creed royal princess oud
我對呢枝嘢真係好一言難盡⋯⋯
我唔覺得佢係臭嘅 但係真係勁普通
同埋我唔係好聞到玫瑰味？

Byredo rose of no man’s land
呢枝都有好多絲提
我覺得佢係男女都用得嘅rose
好多人一提起玫瑰就覺得好女人好嫵媚咁
但係佢唔係

Atelier cologne rose anonyme
呢枝嘢對我嚟講都有啲歷史
買佢係因為個ba同我講vetiver fatal同佢係一對
咁我嗰時買vetiver俾我ex 就順手買多枝rose
唔係好記得佢係點
淨係記得佢兩個鐘就散

Tom Ford cafe rose
Cafe rose ?
第一次試嘅時候心諗 關咖啡咩事？
我覺得佢就係好混亂嘅味道
唔啱夏天用

Aerin evening rose
呢枝就係俾樓主燒到
上網睇過啲notes同埋個樽幾靚sf又賣得唔係貴就blind buy咗
因為有荔枝同blackberry 所以幾甜
但係話佢有白蘭地我又唔係好聞到
唔差嘅我覺得

最後一行

Kilian good girl gone bad extreme
呢枝又係俾樓主燒到
真 係 好 撚 正
睇notes佢係無桃 但係噴出嚟嗰下唔知點解有陣桃味
有啲香水係一開始麻麻 後面愈嚟愈香
佢係由頭到尾都好香
同埋packaging真係好撚屈機
long last嘅 七八個鐘左右

Fragrance Du Bois brume du matin
上面話有啲香水一開始麻麻 呢枝就係
一開始噴出嚟我麻麻地
之後噴上身過咗一陣 學我個friend話齋 真係聞到扯旗
同埋又有桃又有玫瑰 唔係唔買下嘛？

Histoires de parfums this is not a blue bottle 1.3
呢枝係我咁多枝入面最重口味
皮革玫瑰 好鍾意
超long last 沖完涼仲聞到

之後就係我想買未買嘅

Roja dove musk aoud

嗰時喺美國試過一次 記到依家
但係真係好貴
要再諗下先

Les parfums de Rosine ballerina No.2

之前去parfumerie tresor買嘢 老闆問我想要咩sample
我就要咗呢個
個樽好靚呀
之後試咗一日覺得都可以
幾powdery 扮少女嗰時可以用
呢枝會買

唔識停

[年尾消費指南]

又係近年尾....有咩做好? 緊係買advent calendar 啦
自已睇完順路做個summary放呢度
(唔好問邊度有得買...我都唔知.....佛系隨緣)

Jo Malone Advent Calendar 2018
£300

Orange Bitters Cologne 9ml
Oud & Bergamot Cologne Intense 9ml
Basil &Neroli Body & Hand Wash 15ml
English Pear & Freesia Cologne 9ml
Tuberose Angelica Cologne Intense 9ml
Frosted Cherry & Clove Mini Candle 35g
Earl Grey & Cucumber Cologne 9ml
Wild Bluebell Body Crème 15ml
Wood Sage Sea Salt Cologne 9ml
Dark Amber &Ginger Lily Cologne Intense 9ml
Amber & Lavender Bath Oil 15ml
Peony & Blush Suede Body Crème 50ml
English Oak & Redcurrant Cologne 9ml
Jasmine Sambac & Marigold Cologne Intense 9ml
Lime Basil & Mandarin Cologne 9ml
Incense & Embers Mini Candle 35g
Nectarine Blossom & Honey Cologne 9ml
Tuberose Angelica Body Crème 15ml
Grapefruit Cologne 9ml
Blackberry & Bay Bath Oil 15ml
Black Cedar Wood & Juniper Cologne 9ml
Orange Blossom Body and Handwash 15ml
Myrrh Cologne Intense 9ml
Pomegranate Noir Mini Candle 35g

Diptyque Advent Calendar 2018
£320

5g candles:

Feu de bois
Ambre, Pomander
Benjoin, Oud
34
Vanille
Noisetier
Roses
Tubéreuse
Baies
Mimosa
Iris
Le Redouté
Patchouli

70g candle:

Sapinde Lumière

EDT 10ml:

Do Son
Philosykos
34
Tam Dao
L’Ombre dans l’eau
Vetyverio
Eau des Sens

Body Care:

Rich cream 15ml
Do Son Shower Oil

（續上）

Atelier Cologne Advent Calendar 2018
£300

2 x 30ml fragrances – Orange Sanguine & Clementine California
2 x leather pouches – Aqua Blue and Orange
3 x full sized hand cream – Clementine California, Rose Anonyme & Bergamot Soleil
3 x 40ml shower gel – Orange Sanguine, Pomelo Paradis & Clementine California
3 x 40ml body lotion – Pomelo Paradis, Clementine California & Rose Anonyme
5 x 7.5ml travel spray – Vanille Insensee, Bergamot Soleil, Cedrat Enivrant, Bois Blonde & Cedre Atlas
3 soaps – Musc Imperiale, Bois Blondes & Cedrat Enivrant
3 miniature 7ml fragrances – Orange Sanguine, Pomelo Paradis & Clementine California

Jo Loves Advent Calendar 2018
£250

Pomelo 2ml
No.42 The Flower Shop 2ml
Green Orange & Coriander 2ml
Shards of Cedar & Red Thyme 2ml
Jo by Jo Loves 2ml
White Rose & Lemon Leaves 2ml
Red Truffle 21 2ml
Mandrine 2ml
Orange Butterflies 2ml
Smoked Plum & Leather 2ml
Pomelo Hand & Body Wash 85ml
Pomelo Conditioner 85ml
Pomelo Shampoo 85ml
Pomelo Hand & Body Lotion 85ml
White Rose & Lemon Leaves Bath Cologne 14ml
No.42 The Flower Shop Bath Cologne 14ml
Pink Vetiver Bath Cologne 14ml
Pomelo Bath Cologne 14ml
Log Fires Votive 35g
Gardenia Votive 35g
Christmas Trees Votive 35g
Plum Pudding Votive 35g
White Rose & Lemon Leaves Votive 35g
Salted Caramel Votive 35g
Silver Ticket – 100ml EDT (customer’s choice)

新post留名

多謝支持

LMLM 等互燒

新 po 留名 唔係好識香水 燒著左a la rose 之後覺得個po 香噴噴

本身都係諗住忍多個零月先買
因為仲enjoy緊Mojave Ghost
今日就覺得真係早買早享受

btw唔quote你上面個reply
我唔鍾意玫瑰但都對Elisabethan Rose幾有好感
好sweet sweet咁

咁入手o左luna同Constance先

我地d口味幾似 可以互燒

我黎啦

好襯啊

都係Elisabethan rose 係sweet同top note 感覺好滑身(咁形容好似好怪 ), 不過我自己覺得a la rose 再温柔啲

阿兔同阿衛
Endymion呢枝extreme仲似禮服蒙面俠

買咗edc版收藏用!

男人噴endymion我會覺得好正, 加分

暫時我都冇咩想試喇 等你燒我

如果買一枝唔買另一枝就好似拆散佢地咁

constance 可能聽日試多次就買 早買早享受
ifc sales 同我講今個星期好似買portrait 送旅行裝香水筒, 可以入埋5ml 第二隻香水俾你

A la rose 應該會係唯一一枝我會回購，諗唔到用咩就用佢

你嚟啦

A La Rose我淨係趁冇人理打開蓋索過 好毒
A La Rose係女人味
ER感覺好似易入口啲 活潑少少

又溫柔又有女人味，又唔會姣

我聞完之後即刻明點解咁多絲試完即買
連我唔太鍾意玫瑰都忍唔住：「嗚啊」
感覺溫柔得嚟有自信

你哋有無打算買Christmas calendar?
好似好抵但有啲味唔係太OK都包埋

無論係點嘅女人都襯到

我無呀，好似唔係好吸引

其實我唔識聞啲香水係咩style 但呢支真係聞落覺得好舒服
一直唔敢買玫瑰味香水係因為我係學生 驚用呢啲香水太成熟 但呢支真係啱啱好 唔識點形容
鍾意到直頭想買埋佢系列其他啲野

買一對啦

竟然有呢一種噴法?

等我聽日試吓先!

係啊 我frd果日就係 但果日佢好似係話買滿$1800就有
唔知promote係咪又唔同o左

我搵到又燒你

如果兩枝比 A La Rose係大個少少既
正式少少場合我會噴
但又未到duchess rose既 range

試完又報告下

通常玫瑰味/note都好霸道或者好搶
我覺得呢支恰如其分
應該係冇人會討厭嘅味道

每日比你地燒一枝個list遲早水蛇春咁長

兩支比我揀一支會揀A La Rose 百搭啲
DR冇試過 有機會要去聞多啲signature嘅味

唔差在一枝半枝

Les parfums de rosine枝ballerina No.2真係好香
Sample已經用曬 好後悔無買埋先返美國

佢枝vive la mariee都好香 老闆話呢枝叫幸福的味道
我聞完都覺得好幸福

成個brand都好正好少女

duchess rose我噴會變得有flirty味道
唔岩我
你下次再去聞

佢都介紹左呢兩枝比我。。。。

Elizabeth rose我同我個friend都唔鍾意

你覺得點

估唔到咁多絲打鍾意玫瑰 我聞大部分玫瑰都會暈
A la rose都會有少許聞 但佢後尾last嘅note 好女人味 係淡淡花香唔覺玫瑰

香水po竟然開到3 skip咗兩個po冇追
有冇絲鍾意甜味香水

好燒，12月返香港一定要去試

我都無諗過可以開到三個post

我鍾意甜，但唔鍾意死甜

大個左發現香水同化妝品一樣對女仔嚟講都係咁不可或缺 可能可以好似化妝品post 咁長做長有
我都鍾意甜甜地 好似清新啲 但棉花糖味個啲就不了

如果呢個post 爆咗可能要靠你哋開post，嚟緊都忙

棉花糖太甜我都唔得，所以我都唔係好理解到點解好似好多人都鍾意咁

又發現另一款西柚味

真係聞咋 對rose冇乜興趣
ER都係sales比試紙我聞
Byredo Rose of No Mans Land我都冇聞過

我噴左係手覺得同我唔夾呀，會變臭 但粉藍樽好靚，我有心動

Atelier cologne 都有

係啊 pomelo paradis都係我個list度 應該兩枝都會去試但係揀買一枝

講下自己最鍾意既panhaligon 同MFK先
Luna 可以話係仙女香 唔知用咩嘅時候就可以用
Elizabethan rose 係一個活潑嘅玫瑰味 有一種甜甜地嘅味道帶點自信 有人話過佢隻味好襯我
Malabah 大家都冇提及過 佢係一隻帶點中東味 印度香料味同茶葉味均埋一齊 不過我鍾意佢嘅原因係我覺得佢好似可樂味
MFK Amyris femme 好濃郁嘅花香 十分持久 聽咗上身有一種好特別嘅女人味 ex讚過佢好香
A la rose 比大家燒左幾個星期 今日終於買咗 當送俾自己嘅生日禮物

呢個真係各花各眼 我好多玫瑰都接受唔到但接受到佢

MFK MFK MFK

MFK 啲oud 仲正

留名先
話說終於聞咗byredo eleventh hour
唔啱我 覺得好似up住咗跌打酒咁嘅味

我都係十二月返 一定要去買

粉藍樽真係好靚呀

我嗰日同個friend去pen試 我哋噴咗喺手一陣已經想去廁所洗走佢

我覺得係阿婆藥油味

我都覺得唔啱我，我係鍾意個名同個concept

鐘意清甜 粉味同太膩既甜唔得

唔好再睇喇 你會破產

都似!!總之一噴咗就好想洗甩去
點知last咗全日

duchess rose因為有tester所以有試
對rose興趣不大

自燃咗memo嘅french leather
又係皮革玫瑰
我破產了

結果你隔o左幾耐洗走佢

救命啊

睇到笑o左
對上我有呢種體驗係試Jo Malone枝English Pear 變o左驅風油味
好彩佢散得快

我又係好鍾意桃 kilian好多枝都有桃
我依家唔敢行去kilian啲counter 驚會無錢買機票返香港

二十分鐘左右啦

喂呀，停一陣先燒啦

Kilian 係枝枝都好燒，好想買曬

買o左機票先可以再行
桃味真係好香 但唔算多香水有

大家都引火自焚

Byredo biblitheque 呢隻係我喺counter試噴
一聞到第一個形容詞係「嘩屌呢隻驚為天人」
形容唔到佢隻味 係好複雜 但噴喺身上會驚over咗
最後個ba哥哥好好人建議我買home spray好啲

唉，無錢啦

快啲出review 仲好啦

我都有咁嘅感覺，真係好香

你搞到大家都破產

棉花糖太甜嗰隻 諗起Victoria secret
咪有好多home spray嘅 有大半我聞到都會暈

係咪有出candle 呢隻我都建議絲打們買home spray/candle好啲

Flower of Immortality 同 Imperial Tea

本身都好鍾意食桃 見到桃味香水就忍唔到手

最近完全停晒手買鞋買衫買袋 啲錢去晒護膚品化妝品同香水

痴線究竟我地口味有幾似
不過我見你上面話唔鍾意粉味 我就ok

我都想試flower of immortality呀！！
因為又係有桃

la labo the noir 29

呢個post 燒左原本我買鞋買衫嘅錢了 但見身邊嘅人都有話好香我自我感覺良好

我都係 轉戰咗化妝品同香水

我都買左malabah, 嗰陣真係鬼暗眼
買完返黎噴真係覺得佢似可樂有點怪
噴左十次都冇就繼續得個擺字

我自己都破咗產

嘩頂搞到我好想去聞 體驗驚為天人既感覺

數字絲係起火源頭

係呀，我就係有買candle
覺得太香所以買埋香水

我係暈加勁打乞痴 次次經過VS都快步行過

Kilian太高質了
諗起以前晒曬啲錢買咩ysl prada dior 嗰啲垃圾 如果早啲識野就好啦

我都係 洗頭水同潤唇膏甚至tempo見到桃味都會入手

Straight to heaven 同forbidden game

上個post 中女必勝絲話似維他檸茶，有啲燒

自己有lalabo colette 34, 真心正 但已經無出

雖然呢個post好燒
但好慶幸係啱啱開始對香水有興趣嘅時候有呢個post
冇嘥太多錢買designer brand

Velvet haze 係早排新歡 滿足我又要musky又要甜又要有花味咁貪心嘅要求

連啲名都改得好好

未試kilian 之前覺得MFK 已經好高質，試完先知一山還有一山高

啱啱入坑
好鍾意ac個隻oolang infini
因為佢隻味一開頭唔太出
我個鼻聞到先唔會打噴嚏

想問下有無呢隻味嘅同類

好似啊痴線
粉味我會鼻敏感

Kilian 你地有無見到新出個幾枝成個波咁嘅香水？

上網見到好似劣評多

好似ifc先有？銅鑼灣見不到，可能佢收埋左

我都好認同😂 我特登試完pen 記行返一轉designer brand 比較, 係有分別嘅
btw 新手一問, 咩叫粉味 者係聞落好似粉狀物體(eg 粉餅) 會有嘅味?

velvet haze一路都好想試
見佢notes入面有椰子 絲打覺得椰子味重唔重

搭嗲: 重。。。。

Byredo Times LC都有啊 好似係acqua di parma隔離？

我都係 多謝各位絲打情報 大開眼界

咁呢排新歡係邊支

搵到其他代替佢之前唔好用咁多

Designer brand 都間中有好嘢嘅，MMM 我覺得都可以

脂粉味
我認知係通常有musk/vanilla 輕身少少嘅味

嗰個好似係類似young line 咁嘅嘢嚟⋯⋯
我無乜興趣

想試Lipstick On
iris+vanilla

到時去銅鑼灣碰下運氣

差不多 脂粉氣果類

以前既我好鍾意Chanel chance

Times Square 早兩個禮拜去都仲有

會明顯聞到有一絲絲椰子味 但比例唔算勁

覆漏咗，茶味我呢排鍾意miller harris tea tonique
不過香港無要blind buy，有幾個絲買咗都覺得可以

同埋maison christian dior 都有茶味，但係就個個都話佢極唔long last

絲打摩擦力真勁
最近R咗sample嚟玩 發現Annick goutal 嘅Tenue de Soirée同我幾夾 呢隻甜味出啲
正確嚟講同我個柔順劑味好夾
Btw我到而家都係覺得屋企枝柔順劑最好聞

Blind buy好易出事 成枝擺喺屋企當紙鎮

我之前去銅見唔到Biblioxxxxxxx 又唔識讀，唔敢問人

我直頭問佢「係咪有隻書卷味」

我以前成日懶得出街試所以成日買錯

有iris嘅powdery味 有機會要試下

佢好似係限量味?

我諗住直情比圖佢睇

咁佢係咪即刻意會到

新手一問
有冇邊隻香水聞落比較”簡潔”
唔太識形容

唔係恒常味道黎咩

簡潔係咪清新
同埋你想要花系果系茶系定其他類型既味

上網有見過話佢本身係蠟燭味嚟
但因為太受歡迎所以詢眾要求出埋edp
有啲source話係限量 我都唔sure

接近 唔知算唔算清新
個感覺係 聞落覺得好乾淨
個人prefer花系
香味冇咁複雜 咁講可能好啲

為MCD發聲先
我用MCD淨係噴兩下已經可以last大半日 姐係我十二點番工 十一點到屋企都仲聞到
之前喺第一個post有講過佢:
maison christian dior - LA COLLE NOIRE
係好清香嘅玫瑰味 完全係成札玫瑰鍊成一枝香水嘅感覺 濃郁得黎好乾淨嘅味道 喺tst pop up store諗都唔諗就買左
我覺得佢同penhaligon獸頭嘅duchess rose超級相似 而dior平pen仔一半 所以資金有限嘅可以買dior都夠

但都利申先 我長期手腳凍+stay冷氣地方 體溫都對香水有影響的 所以我覺得有興趣都可以試下嘅

btw想買Vilhelm Parfumerie 個樽好高貴但唔知香港有冇得試 唔敢blind buy

今日第一次用PEN既EQUINOX BLOOM

原來未夠凍用+重手左... 宜家係OFFICE就黎比自己焗撚死

下次全身噴2下算了

係 ba真醒目

上網見到話呢支靈感係取自英式下午茶， 咁係咪奶油味會出啲所以而家用太thick

樓上講起powdery 又玫瑰，我又想推diptyque
隻fleur de peau 好powdery，佢話有玫瑰但我唔係好認到係玫瑰，又係難得我唔暈嘅玫瑰味 我淨係聞到有花香靜俏俏咁出嚟

今日天氣好我用咗guerlain 嘅passiflora，勁開心嘅熱情果味同花香 成棵果樹咁係office都行好high
襯仲未好凍噴多幾次夏日香水

果樹呢個形容好生動
我每次聞到自己香水都會自high 心情好舒暢

唔識點講...似一粒行走既大紅糖

本身今日想噴Amber 就係怕未夠凍所以冇噴 噴o左A La Rose

唔知你budget幾多啦 但如果想平平地試下既話可以去lisa & Sara先
佢新出有枝話係桂花叫Four Petals Floret
中文係白花仙子(有d娘 )幾清 又平 四百有找
可以一試

之後你可以再參考之前其他絲打既niche推介

專業

個包裝勁似mj daisy

洗頭水 有冇推介呀？唔好搞到甩頭髮就得

最好講埋邊度有得買

Day off係屋企噴lazy Sunday morning 好嘆
見上面有絲打講tempo隻桃味 Initial間店隻香水同tempo桃味勁似

好想試冥府之路

仆街！！！！我一直都好想試呢個牌子！！！！！

香港係咪冇 我覺得好多都好吸引咁！！！！

有冇絲有呢個ＢＲＡＮＤ可以講下係咩風格

即刻google 個樽唔靚 不過桃味加分

你又做咩燒自己

唉忍唔住去咗kilian boutique
又燒到自己 已經決定要買dangerous liaisons (過幾日)

第一下噴出嚟就好香桃味
之後愈嚟愈flirty 同我一齊去嗰個男仔friend都話香
叫我一定要買 買咗唔洗單身

做咩自焚..............

仲試左咩

我有D想買埋in the city of sin

一行又出事

香港好似冇 我搵唔到

我應該要cut上網 如果唔係只會越搵越多

又係桃味 我老公好鍾意桃味 叫佢買比我噴先

因為 我個friend話要行街
之後就出事了

試咗好多呀
Playing with devil
Forbidden games
Love/don’t be shy

枝枝都好正

黑色+蜜蜂 你叫我點忍手
不過要盲買 我又唔敢

Kilian應該亂買都唔會伏

真係唔可以住得太近各大shopping mall

我都好鍾意呀 所以跌咗入kilian坑

同意！！！！！！

香港以前有㗎
不過執咗好幾年
而家只能夠上網買

L'Artisan個人覺得佢比較少floral系
或者話佢出名嘅好少係floral
就算係佢枝小偷玫瑰
都係廣藿香重過玫瑰
Floral可以試尋找蝴蝶
好易入口
Fruity嘅推佢枝無花果
帶少少草青感嘅gourmand調
個無花果好滑好creamy
覺得有椰奶但唔會過重
如果係極致無花果就個奶味會重

冥府係焚香、乳香同檀木調
再加帶少少百合
幾蝦人著嘅
但如果本身都鍾意焚香嘅就會覺得佢好易著甚至太溫和
不過冥府呢幾年比強國炒起晒好貴
覺得以咁嘅價錢可以買更好嘅

利申：試過冥府，另外有三枝L'Artisan

我頭先上網搵 都見以前連卡佛有 不過已經撤出咗啦

大家覺得點先係flirty既味

唔識。。感覺上覺得陣味好張揚，會彈到周圍都係嘅花味，我就會覺得好flirt

燒到燶呀lee 個post .....冇乜出聲ge我上個月都默默買左3支
MMM- Lazy Sunday morning
Byredo - Rose's of no man land
Byredo - Gypsy Water
有冇sis知道 Penhaligon's Endymion EDC 同EDP隻味分別大唔大?
我聞過EDC幾鐘意....但怕EDC唔long lasting...
另外, 根據我以上喜好....Luna我都有d心思思想買......但未聞過...求意見

留番d錢買機票啊

唔識形容 我覺得聞落會有曖昧意境既味就係flirty

Endymion未聞過答唔到
Luna係開頭超清新好活潑 後段溫柔 唔難carry
如果你接受到柑橘系列可以入手

身邊朋友都覺得香

留名
想問下學生budget唔多想500内 過少少都得既
想要啲唔太濃同俗既
清新啲
男仔鐘意咩味多

呢枝我同朋友去上環嗰間香水店時
我朋友買咗呢枝

係正嘅!

不過我已經唔太記得細節係點

印像中算係少度重口味既(對我黎講)

我會叫你去JML 買30ml

唔太濃唔太俗, 不過多人用之嘛
啲人中意叫公廁香, 我就覺得多餘

最緊要自己中意

男人聽聞係多數中意wood sage and sea salt

岩岩睇左上面flirty果堆
係咪好貴 如果唔貴都想試下
因為對香水都冇咩認識

Jml 30ml香港買要$600

上面嗰啲多數niche perfume嚟 會貴啲起碼1000蚊支
我見有絲打講過L&S呢個牌子唔錯 價錢都同你budget差唔多 可以去試下

無花果！！我好鍾意！（其他果香都不了）
好想試呀呀呀

我發現得我覺得eleventh hour冇問題
睇黎我同絲打們既口味好唔同

between我有同事用santal 33
隻皮味幾soft幾特別 令我對le labo都好有興趣

我真係好鍾意santal 33

俾Penhaligon's Luna個樣同上面絲打形容燒著左
唔知CWB DFS有無得試呢

上sf買啦

我用mcd都係起碼last至五六個鐘都仲有味！本身都諗住買duchess rose算 睇到你話la Colle noire都差唔多味就卻步啦

L&S幫到你

佢地多數花果味多 唔會太濃
價錢大約$400內

早一兩年去聞過kilian
最鍾意係bamboo harmony
但覺得橙花有好多brand都取代到唔洗買咁貴
love and tears 都鍾意, 係落雨果重草青味
依加睇完你地講想再去聞
可能口味會唔同左
記得個counter 姐姐好nice, 果陣得我一個聞,
介紹左好多比我試

Kilian 真係全部都好香

尋日好忙無上水，尋晚噴咗a la rose 瞓，瞓得好好

我今日都噴o左

一陣收工諗住又去聞下香水

去聞咩

請問有冇人係ZARA做緊，知唔知仲有冇呢隻香水賣？

今日入手咗mfk a la rose同byredo Bibliotheque candle 本身想買埋香水但係我覺得唔啱我
我想講mfk Aqua universalis都好正

頭先去埋pp聞Kilian ba話 imperial tea已經絕版 flower of immortality 聞完覺得唔啱自己
gggb真係好正 但係得白色 冇黑色extreme 即刻托朋友係英國幫我買

又經過LV聞咗最新既le jour se leve 超鍾意隻橙花味 應該過幾日就會去買

開咗三個post 暫時未見有

GGGB 世界級

陣桃味聞完真係回味無窮 不停索

但係佢係無桃，唔知點解會咁

好神奇又好鬼香

唔記得講我今日買埋pen記luna 我自己覺得好少女好易carry 同埋個樽真係好靚

仲要超級long last

Luna 唔啱冬天用，我覺得

趁依家仲熱噴多啲

London 17度

今日用FM une rose

今日冇試到fm
但係再買我張梳妝檯擺唔落啦

我都係咁諗

諗住去聞byredo

A la rose 你覺得點

希望你鍾意

你用埋下個月quota未

比你搞到諗緊去唔去聞埋kilian

Velvet Haze都係甜味 會唔會聞埋
想睇下你點睇

花果黎講Luna真係long last
冬天噴Constance

我唔識形容香水味 我只可以講好清新好乾淨 好鍾意啊

好正呀kilian

不要再說了

少女香

Constance好甜 好似Creme brûlée 咁

見到你哋個個都鍾意我介紹嘅嘢都開心

我入手左luna 好期待送黎
佢個feel仲啱而家香港秋天天氣嘅, 都係啱啱開始涼
冬天一齊噴constance

太勁了好多銀彈
我都想狂掃可惜每月只可買1-2樽

想知秋冬你地會噴咩味既香水多
屋企好多都係d好甜或者好fresh 啱春夏既香水
Btw 呢個post真係好危險 會燒錢 已經mark左幾隻想買

早兩日先係化妝post 見土匪絲話唔敢入嚟因為實會燒著 點知一炮過買左咁多支
想問下gggb 聞落會唔會好成熟 有啲燒添

我發覺忍手忍得太耐然後再去買野更加大獲
唔會啊 我個人覺得唔算成熟因為好甜美

用啲woody 啲嘅香水

利申：今年先開始對香水有興趣
我同你一樣屋企有一大堆refreshing果味香水
冬天我諗都係味道濃啲嘅edp， 例如香草/木質/肉桂/咖啡 etc

唔會，第一下聞幾sweet 幾少女
耐咗就floral 得嚟有少少煙草味，好襯佢個名

Santal 33 打算秋冬開封

呢枝係幾秋冬

bibliotheque可惜唔啱我 如果唔係秋冬應該都幾啱 不過出奇地我好鍾意隻candle

但係我真係好鍾意，不過呢枝身邊都有男仔話麻麻

今日有試mojave ghost 都幾鍾意

好毒

我中意creme brulee 所以冇得唔入手

試埋啦

Luna係冇咁岩冬天 春夏秋都岩噴

我都期待Constance送黎 冬天一齊噴

秋冬我會係揀聞落又甜又暖又thick d既香水
雲呢拿肉桂類

唔好再燒我好唔好

真係好正㗎

我都偏好甜甜地既香水
見絲打上面有提constance 遲下去聞下先

今日試香失敗 未來老公黎o左接我收工
之後直接去食飯

去聞啦 Constance係焦糖

好sweet 呀

我同你掉轉 今日買咗a la rose即刻噴去接老公放工 佢話我隻香水好正

我男朋友都剩係讚過a la rose 好香

成日噴其他問佢佢都係話「ok 啦」

佢話咁岩係附近咋

我都覺得陣味好正
你老公有冇話過邊隻香水唔香

咁高要求

佢唔鍾意Jo Malone English pear blackberry and bay就鍾意

English pear我都唔得 一噴上身變o左驅風油味

Nectarine blossom & honey反而又OK

係呀，佢唔鍾意我啲香水同個妝太濃

佢話a la rose 就啱啱好，聞到有香味但係又唔會太濃太嫵媚

好中意橙花味既香水，咁多位巴絲有冇long lasting 既推介？

其實我男朋友都唔鐘意人噴香水 但我一於少理 買d自己鐘意既
然後噴好輕手 要近先聞到 有時佢都唔覺有噴
只會覺得我好香
係結婚之後要搵地方收埋d香水煩d 唔敢買咁多 怕佢鵝我

橙花好少long last，記得前幾個post 唔識停絲話serge lutens 枝橙花幾long last

原來咁多絲都已婚／就快結婚

原來係咁，唔該晒你啊巴打

利申：藍字絲打

咦 sorry
唔該晒你啊靚靚絲打

無所謂，幫到你就好

不過SL 啲香水係兩個極端嚟，鍾意嘅會好鍾意唔鍾意又全部都唔鍾意
你要去試清楚啲先

想問下試過係SF買野既絲打 有冇試過枝香水有咩瑕疵或者枝野香水漏o左出黎

我就無試過，幾次都包得好好

醒唔超tom ford 枝橙花都多人鍾意

我就無試過，不過tom ford 啲嘢，就算唔好聞都唔會難聞

我老公成日問我買夠未

Diptyque sens!!!!!!!!!好撚香嘅橙樹！ ！ ！ ！後調超溫柔！ ！ ！ ！ ！

但要睇你頂唔頂得順一開波陣味，好多人話似印度香水

我麻麻地橙花，無乜研究

呢枝聽你講過好多次，你話唔想再試其他橙花驚會取代佢

你好推薦佢

佢有佢講 你有你買

我反而幾鍾意English pear
上網睇d人話 miller harris既秘密花園同佢好似 搞到我勁想入手

中女絲如果你鍾意橙花 推薦你去聞下lv 隻 le jour se leve 勁香但係我唔知long唔long last

我成日都同佢講 又唔係碌你張卡

我有 tom ford Neroli Portofino Acqua
係香嘅
但橙花變化真係冇玫瑰咁多

一般long lasting

so far 我同我朋友買咁多次都冇問題

同意，玫瑰真係同好多嘢都夾

係，我個心會好傷，如果我發現咁不堪一擊

今日試左mfk但係冇一支鍾意
絲打們好喜歡的a la rose我無感

去埋guerlain perfume shop玩test再試
搞左一大輪得2隻味岩心水少少
oud essential係woody+leather 但我男朋友一聞就話同我上次係penhaligons試既差好遠
guerlain好單調

另一隻係fabic spray叫Eau de cashmere
我覺得感覺好乾淨得黎又夠warm
點知我男朋友話係tempo味
俾佢講一講又覺得有啲似

又2個牌子滅火

暗地裡追左呢個post好耐，你地講到啲香水好吸引咁，搞到本身只係用cheap cheap bodyshop之流香水既我心郁郁，終於今日搵朋友一齊去左樓主#1提及既幾間香水舖試味

果然香水係好個人既野 本身target既幾個味道，都冇想像中咁驚艷到要即刻俾錢買，尤其是呢個post咁貴，更加要考慮下

最後睇中幾隻味都係再上網買個sample試真啲，先再諗買成支，暫時燒唔著住

絲你好高要求

SL / byredo / MFK / guerlain 都唔得

認同香水真係好個人

Mfk 有冇試埋 universalis aqua ？中性啲又幾清新 好似啱啱沖完涼咁 我都好鍾意想買埋 不過我要理智啲先

有個問題唔知大家揀香水時會唔會有，就係覺得某個味道好好聞，但係放喺自己身上就覺得同自己形象唔夾

我覺得jo malone隻English oak & hazelnut 味道好深邃，陣超long lasting既木味好吸引，但係我自己氣場carry唔到

又或者係有人讚自己好香，但其實隻味係大眾鍾意，自己無感，例子係jml English pear & freesia 其實自己唔鍾意小倉蘭味

好似幾個post都冇人提呢個味道-佛手柑，我超級鍾意，佛手柑精油有幾支，成日擴香聞住

唔知有冇香水介紹下？

有，但係我唔會理

係我carry 枝香水，唔係枝香水carry 我

出名嘅有atelier cologne bergamote soleil
Tom ford venetian bergamot

不過我無試過

無研究過sl d香水tim 等我去專櫃望望

我自己本身有支jo malone既橙花，我覺得陣味好香好甜勁岩我心意 可惜唔太long lasting

你講既tom ford都好似不錯咁，等我研究埋佢先 唔該絲打

揀香水我真係好奄尖
byredo其實有岩味 不過真係唔long lasting

其實都有啲心水：pen記mr sam同tom ford ombré leather
2隻都偏男香
得閒就會去試埋le labo，by killian同parfumerie tresor

印度香水 絲打你通常噴左幾耐就會變橙樹味？

幫到你就好

Byredo 唔long last 咩？
Rose of no man’s land / b 乜鬼 喺我身都可以last 到幾耐下

希望你揀到自己鍾意嘅香水啦

唔肯定
ba俾左好多味我試
但我覺得mfk整過都係清新調 唔係我想搵既冬天warm tone 所以冇試岩

試埋Frederic Malle都覺得冇乜心水 唔知係ba推介得唔岩心水定點
呢個brand我又冇做功課就試 唔知signature係乜

Byredo我鍾意Black saffron
不過放射力好弱 要貼到個鼻落皮膚先聞到
我諗係我體溫高既問題

好彩我仲有pen記lothair同tf jasmin rouge用
我都係手痕想搵新香水
可以慢慢試

Black saffron 我有travel size，用完都諗住買枝50ml

Jasmine rouge 又係好嘢嚟，我好期待嚟緊出嗰枝lost cherry

我一心以為English pear會幾清 但真係無緣

不過miller harris要blind buy 你唔怕可以入手

岩 自己賺自己洗得開心咪得

咁我希望枝Costance都冇咩事 頭先四周圍睇見到ptt之前有人討論話收到貨枝香水漏曬
又好似比人開過咁

Penhaligon's 既Endymion, Quercus, Lothair都係有佛手柑味Luna個tone都話有 但唔明顯

唔差在試埋penhaligon's orange blossom同Eau Sans Pareil
但我未再去聞

感覺椰菜絲喜歡既味係獨特
Mr.Sam我有女仔朋友買o左 佢超鐘意話後味都好正
但我聞唔慣 太男仔

想放左支lazy sunday morning
blind buy左覺得唔係好岩，淨係噴過幾下
有無絲想接手

買咗byredo mojave ghost
隻味係好正 但係好快散

jo malone 嗰隻係orange blossom,
tom ford 係 neroli, 兩隻唔同味， 但中文都係橙花

香水只係扮靚1⃣️部分
仲有衫化妝保養品髮型都要花錢
先完成一個人的total look
所以依自己預算去選擇自己喜歡的味就ok
冇品味高低之分
上網買tester試好處就係可以試真D先買
不會浪費金錢和屋企位置

新手岩岩接觸呢d
各位都好有研究
睇曬post 都唔知sf 姐係咩
眼殘

上次ba同我講lost cherry好甜我應該唔鍾意
其實fucking fabulous我都幾鍾意 但咁貴又未鍾意到想即買

selfridges

我都覺自己口味奇怪
mr sam第一次聞都覺得太man
但再同halfeti一齊試又發現2款好似 mr sam少左花香
base note黎計係我身上反而mr sam prounce啲 不過真係好似

Mr.Sam陣味係超特別 我試完好多枝再聞番都認得佢 係型格系香水

俾大家燒到買左枝A La Rose
好期待聞到

我仲剛剛喺呢度買左jo malone 香水等佢運來香港
因為格過價sf最平
希望冇事

好想買呢set桃加芫茜返來沖完涼用
但屋企起碼有五十支香水已經冇位放
放上網賣左D只係賣出幾支
仲有幾支唔啱味道都唔知點用晒佢

應該冇野既
岩岩收到短訊話枝香水到o左7仔
過兩日番工拎o左再報告下有冇事

買o左呢set之後送d舊香水比人散貨
點解有衣物回收但冇香水回收

我D朋友唔用香水
香水回收呢個主意好，幫到D冇乜預算買目標香水嘅人，又唔會浪費支香水同屋企D位

原來係咁
咁kilian係香港邊到有店
講到咁正
好想試下bbbg

經過大家火燒荷包
又入左luna duchess rose 仲睇中左pen記另外2枝
真係要斬手指

係未有香水回收之前 唯有盡力d用

Harvey Nichols 太古廣場同置地有

仲想入pen記邊兩枝

我都睇緊Annick Goutal枝petite Cherie
斬手指都唔掂

前兩日去左上環店
試下試下就買左Yosh Koing
我想試皮革味，試左一兩支係好皮革
但好重味好冬天，感覺唔襯香港嘅冬天
呢支算係皮革入門級，
中調係蘋果味，但一啲都唔甜
春夏都用得
而且噴落我度同我幾夾，似溶入皮膚咁
又跌錢

係GGGB 呀絲
快啲去試啦好正

火燒荷包

Petite cherie 我試過，我自己覺得太甜

我都好想快啲去

今日買埋a la rose shower cream

我都想買佢個cream 同hair mist 但呢排買得太多要收收手先

入咗化妝同香水po之後 冇停過洗錢

唔爭在買埋hair mist 啦咁

我都有買，唯一一個味道係買曬所有嘢

Ellenisia 好香 一聞就覺得係你啦花香味，一開始係蘭花味 之後就玫瑰 茉莉 sa話用左花“lum”
Elisabethan rose就觀望中 未聞過但覺得個樽好靚

啱啱mark 低左想買/ 試邊幾支
pen 記 elizabethan rose
gggb
gabrielle
仲想買埋a la rose hair mist 同cream
咁搞法返幾多part time 都唔掂 呢個post 真係好危險

噚晚出去飲嘢用咗GGGB 個個都話香 老遠都聞到我陣味

甜得嚟粉唔粉

去聞埋再考慮一齊入手啦

已買

好開心

唔記得咗，剩係記得我唔鍾意

求包膠

Memo好貴 我想買Italian leather 唔捨得

皮革味好正

呢排已經買左4枝 要忍下
不過duchess rose好奇怪 隔離po一致推 呢到反而一半半
果然香味都係好個人

我無咩特別感覺，講鍾意我又鍾意a la rose 多啲
但係又未至於唔鍾意

Fashion brand系列
有D貪樽靚
有D係有紀念價值
但鼻敏感關係轉左用cologne
已經好少用佢哋了

我要再去聞清楚先

香味真係好個人 duchess rose好多人話正
但我唔會入手 因為唔岩我

去左parfumerie tresor了
Jovoy private blend好正 酒味 但可惜係我身上好快無味
memo Italian leather都正 但未特別到值2千幾蚊

去星街間le labo一肚氣 入到去完全冇人理
啲sales自己吹水 完全冇諗住介紹
嬲嬲地我走左

最後一站by kilian
gggb不是我杯茶 試左一堆得black phantom覺得特別 係rum、coffee、caramel味
但caramel好dominant 我好驚太膩 成粒行走焦糖咁
要認真考慮
不過refill居然平成千蚊

我都好耐無買fashion brand 了

你mark 咗幾多未聞

睇嚟絲鍾意酒味，好有性格

暫時係mark o左byredo, kilian同annick goutal

中性啲既酒味、皮味我都鍾意 太mascaline就唔得
但皮味note好多時都同vanilla一齊 而我皮膚會出vanilla味多啲我又唔鍾意 我都覺得自己煩

數字絲有冇推介？
pen記juniper sling感覺太dry我唔岩

Kilian 真係一定要試

我明啊 以前聞English pear都覺得麻麻 但突然有日聞到又覺得好香

Kilian straight to heaven 都有酒你有無試？

MMM jazz club 都有酒，不過唔知你會唔會覺得太man

中性皮味我諗到TF white suede

Kilian musk oud 都有rum

我又係試皮味，最後買左Laurent Mazzone 嘅patchouli Boheme

好”kun ”，要冬天噴下身先用得

Straight to heaven有試但唔岩

呢隻我好似都有試
皮味我試左n隻但得2隻岩心水
但memo太貴了

Italian leather 係香，但真係太貴，買唔落。。。

咁我都諗唔到

我果日就係試左呢支
太"kun",我諗好凍嘅凍天用就好正

另外jovoy我都有試
好似成支single malt倒落身咁
飲我就鍾意，噴喺身好似好怪

收到試幾日先

想送枝香水俾個男仔
廿幾歲斯斯文文 會著西裝

諗緊
Tom Ford oud wood
Penhaligon’s the duke
MFK aqua universalis
Le labo santal 33

大家點睇

破產喇

我對佢印象仍然冇變

Penhaligon's同MFK果枝都幾好
但比較偏向MFK

好 信你

pen記你有冇聞過Radcliff 男仔噴都幾香

想送the duke係因為我有duchess rose

咁送the duke啦

好 聽你話！

湊齊一對sweet d
如果送比男朋友我都會送Endymion

jovoy我本來好期待上身效果 好正
但結果迅速冇味

我打算遲啲我隻佬生日送mfk Aqua universalis 比佢 咁我都可以噴

一箭雙雕

我有呀呢支，有少少草青味我好鍾意，
不過留香有啲短，依加少用

聞左mfk支oud,
唔知點解有種益生菌飲品感覺
但幾鍾意
A la rose 就無感

有冇人之前去過呢度整香水？
好似幾好玩

有冇人試過le labo

我冇去過整 不過用緊佢嘅香水 可以customize 自己鍾意嘅味 個味好正但就唔係好持久

比jo malone 仲唔持久嗎？

我整過 可以整到自己心水既味
但唔持久 cologne咁上下既留香時間 好快

香水咁個人嘅野好易踏地雷
我見carousell D人平價賣全新香水多數呢個原因

今日拎o左SF個包裹 枝Constance冇穿冇爛

點睇呢隻香水？Lumiere Noire Homme
見到有discount

Serge Lutens 有冇邊隻男香推薦

我覺得差唔多 都係兩三個鐘就冇味 我用個細樽仔裝左啲出街補噴就好啲

唔差 偏中性

呢個真係要自己試

恭喜恭喜

我仲等緊constance返貨

Penhaligon's 係SF d貨少o左好多

我忍唔到就會衝去門市買

今日去海港城唔見有mfk香水賣
究竟喺邊個位置？
想試吓a la rose
SL 比我想像中快散味
100 bon直頭冇乜特別

我都係係門市買

joyce beauty

Lane crawford joyce beauty入面有無？
我通常去希慎joyce beauty 啲ba nice啲

冇入到JOYCE beauty
希慎嗰間好似大D
之前去過任試

冇 要另外joyce果邊先有

我都想知邊度有MFK, cwb timesquare lanecrawford 都好似唔見有

係
係咪呢間？

呢間有呀 冇記錯係入門口右邊個架就有mfk
不過好靜 作為毒撚上次行入去勁驚

好誇張

再唔係又一城都有

有冇人衝過黎serve你

Serve也可唔買

佢地幾好,你話自己睇佢地會消失,但你一有需要就會sense到出現返

好似海港城SL專登收埋啲Tester紙
等你要試味嗰時叫人幫你試🤦‍♀️

我好怕佢地狗衝過黎

咁又幾好

有人行埋嚟問想睇啲咩 我講左句自己睇下先佢地就走左
不過我去元朗個間個ba 姐姐幾好 佢話不如試下噴上身 睇下自己鍾唔鍾意 仲問我本身有冇噴香水 其他都係叫我聞下個樽蓋 最多都係試係試紙 可能我個樣真係太毒

我好驚行街買野有人跟住我 想靜靜地試下都唔得咁

上次去某間賣護膚品嘅舖頭想試下佢地啲香水 間舖四五個ba 圍住我同我個friend 嚇死我地 跟住即刻走左

頭先買左mfk aqua universail

好彩佢地會走 唔係我又會即走

我成日去睇香水d姐姐都唔會叫我噴上身
可能都係太毒

四五個咁誇 比我都走

Les Exclusifs de Chanel 類似 MCD嗰條line
Beige呢隻真係一聞就立刻攞銀包出黎 係我好鍾意既powdery味 輕微甜 ba話有蜜糖 所以係會甜 但係唔會太過甜 所以我勁鍾意 佢得75ml/200ml揀 我都係買咗細size 200ml我肯定用唔晒

絲打買呢支幾錢呀？
你咁形容有啲想去試下

17XX啊
其實我形容香水味啲用字好差 希望冇mislead你

多謝提醒呀!!!!!

唔知呢隻香唔香

好似幾正咁，上網睇話有花香同木香嘅味做過對比，不過唔知會唔會聞落好粉

啱啱去咗聞 覺得好香
不過好似散得好快
因為BA就咁拎起張已經噴咗嘅tester紙畀我聞
聞落好淡 之後佢再噴多吓先聞得清楚陣味
好大陣木味 好鐘意
但係怕散得快 所以要考慮吓先

收到SF買嘅jo malone 完整無缺仲俾埋佢紙袋你

我又去聞下先
唔知佢散得快d定Jo Malone快d

黎緊聖誕佢會出薑餅味 唔知值唔值得買

我覺得會唔會好似呢隻香水咁一樣味

我冇聞過呢隻 如果似我會買Penhaligon's

睇嚟絲你做咗pen死忠

冇錯

題外我係痴線西個post都見到廢J絲你

我專業痴線西

最近鍾意Tous
貪冇咁多人用 唔易同人撞

絲打有冇聞過Tous今年年頭出果枝your moments
唔知算唔算清

有 前排托人係西班牙買左 我覺得甜甜地唔錯
跟住竟然係sasa見到有 仲平過係果邊買

絲打可以去試下 不過好似大間先見到有
見佢好似連今年果枝oh! The origin都有
不過唔係我鍾意既味

岩岩去試左a la rose
但個刻試埋540藏紅花
好似仲正
有冇絲試過
會唔會唔太岩平日噴

我反而麻麻地 好大陣車厘子味唔係好鐘意

試過 係ok
我覺得平日噴有啲濃

係有點濃 但幾特別
唔知有冇同呢隻差唔多但可以平時用既

頭先去左試chanel gabrielle 我覺得隻橙花幾正, 不過冇買 大家有冇啲niche brand 橙花嘅香水介紹下

我以為花係有橙味
但聞左不同牌子的橙花味真係好皂味

我想在座各位絲打幫吓我一個忙
我想問下香港邊度有得買絕咗版嘅香水？

話說我女朋友佢媽媽走咗之前俾咗支香水佢 佢一直都好珍惜呢支香水因為佢唯一同媽媽 有個嘅共同物品。但支香水唔係淨返好多佢一直都想買過支，但原來可以年前已經停咗產。我一直都好想買返支俾佢但又唔知邊到搵到。所以想問下香港邊度有得買絕咗版嘅香水？ 或者你哋直接知道邊到有得買嗰隻香水 （Versace 嘅baby rose jean）？

如果唔係exactly 一樣但搵返隻味得唔得？
我知有間香港嘅手工香水 可以做到仿香 如果真係搵唔返呢隻嘅話巴打可以試下搵呢間幫你

好嘅 唔該絲打妳😭

*

sasa買香水唔知點解好大陣伏味
不過我都會去試聞下先 感謝絲既情報

原來好多人都誤會

首先, 橙花係冇橙味....
橙味會入去citrus 個Cat
而橙花係入white floral 個cat

但係呢
中文名叫橙花
但實際係有兩種
用英文叫就清楚啲
Orange Blossom 同Neroli

Neroli 係苦橙既花, 香味同Orange Blossom係唔同

Neroli 會比較Soapy, 而orange blossom 會俾較香甜

想知點唔同
你行入Jo Malone
試佢個Orange Blossom 同Neroli and Basil 你就明

今日入左兩枝當中性香水用

邊兩枝？

去聞下先啦
始終香港好難搵到Tous既香水買

Sasa 買香水一係自己試
一係啲sales幫手
我好彩買香水都撞到啲好sales
唔會亂咁sell d 西女人味
亦都試過有啲亂咁鳩黎
So far 我都買過十幾枝了
有時會有special discount tim

1920 & sport
佢地個尾調都好正
之前買過touch
屌煙草味

好小用中性香水
多數用開甜甜地既
不過1920果枝我聞過 係幾正

所以我係唔理佢地嫁
有時幾個friend一齊睇 佢地就唔sell你嫁啦

終於追哂po
最尾去左pen記聞
好鍾意constance 同lady blanche
Luna 反而第一下聞就麻麻 之後就正
最後決定入手costance 同luna 先

今日收到男朋友送既duchess rose做周年禮物
超香超鍾意呀 好岩冬天用

噢學到耶,解得好詳細!!
用返正確術語, 我應該係搵緊orange blossom 嘅香味

西女人味 笑o左

我會去望望

恭喜入o左pen記坑
兩枝我都有 好香

男朋友識揀
佢係咪有偷偷mon呢度同隔離post

pen記有枝叫orange blossom 但我冇聞過

應該係
不過今日噴左兩下 而家隔左三個鐘感覺上開始冇咩味喇

我係噴兩下手一下頸 過o左半日同事坐埋少少都仲有味
可能人人唔同

今日出得多汗
我覺得天氣再凍D先岩噴duchess rose

Pen記同Jo Malone係兩個唔同層次
Jo Malone味單一
Pen記有層次同多變 隔一陣又會唔同左味
同一隻味 佢地兩個brand都有出
例如Bluebell同Orange Blossom
但係Pen記香勁多 而且同Jo Malone隻味好唔同
同埋Jo Malone Orange Blossom隻味好似tempo紙巾

咩叫西女人味 ？
次次sasa d sales 成日推介汽車牌子法拉利出嘅香水

Penhaligon’s d香水真係好多層次所以比jml仲要貴
喺香港呢D亞熱帶氣候用有D嗆，身邊聞到香味嘅人未必接受到
不過佢哋D sales 會比較nice d 同送多D ssmple你試

想問下gggb 係hk 買大概幾錢到？

想入手呢枝，邊到買會平啲

有帶絲打用過pen 記 amber 同mfk rouge 540
兩隻都好吸引

想問問香港邊度會有L'Artisan Parfumeur賣

冇

HKTVMALL 盲購

selfridges都差唔多二千
香港應該直逼三千
但我仲未去睇過真身 以上只係估價

寄香港運費NT 350
平過selfridges

我有入手Amber 覺得好正 係我身上係玉桂味
之後會變o左書卷氣

香港好似2800

我會鍾意MFK多啲
重口味嘢啱我

快啲去

我本身諗住去聞a la rose
已經覺得好正
點知sales哥哥俾埋540我聞
一聞就覺得不得了
兩隻都好想買

但係會唔會好成熟啊
不過書卷氣聽落好吸引

MFK真係好正
不過佢好少出新香水

我認重口味 不過我鐘意英國風

荷包穿窿啦

我覺得唔會wo 係好warm既味
後味係甜甜地既雲呢拿

有冇絲係FRAGRANCEX 買過?好平 上網睇REVIEW睇到我1516, 有一兩個人話FAKE!!!!!好激動咁

想買tea tonique枝body lotion
但sf唔送香港

有無絲買/試過桂花味香水, 不過睇你地討論開都係濃香型多

我想試但唔敢 佢真係超平

咁真係冇辦法

Serge Lutens Nuit de cellophane 有桂花
但唔算太出 比較低調

Perris Monte Carlo有枝叫Absolu d'Osmanthe見有人話係勁桂花香 徹頭徹尾既桂花

但eBay先有得賣

除了樓上絲講
Jo Malone, Ormonde Jayne, Memo都有

Xerjoff 17/17 stone label 個樽好靚
平時覺得xerjoff啲樽好核突完全唔會想買 但stone label好靚

我仲未收到我枝French leather
叫個friend喺歐洲買 平好多

邊枝比較清雅(即係唔想要太濃),SL香港都有得試, Perris Monte Carlo應該試唔到?

你試過邊款, 可唔可以分享下邊度有賣?
其實我見JCE都有兩款作品(好似幾出名), 不過未搵到機會試

係呀 hermessence嗰枝桂花係幾香
如果你想要清清地呢枝應該啱你

我買過三支，係真貨
喺度可以搵到香港冇得賣嘅香水
有D冇盒只係用bubble袋包住都冇穿冇爛

古龍水係最清新
我鼻敏感都用得
呢隻香味又持久
海港城facess 有分店試

！！！
雲呢拿
對又warm又甜嘅香水毫無抵抗力

咁我都可以一試

呢間我鐘意佢隻Neroli Facetie
算持久又清

我都係 所以貴都入o左手

好多日無上水，忙咗幾日依家得閒追post

益生菌，好好笑
佢有幾枝oud 喎，你試咗邊枝？

google完平到痴線 放假去試下先

睇咗呢篇 燒到perris monte carlo嗰枝
個樽又係我鍾意嗰啲四四方方

我都想買

好掛住你啊數字絲 歡迎番黎

去左邊啊

樓主返黎la!

第一次燒到桂花

我都掛住你哋

想追post，但係太多放棄咗

返學再加同男朋友嘈交所以無心情

我返嚟啦
有無買新香水

Luna好正 尖咀個哥哥噴埋係絲巾比我
係咪1750 唔記得問價

依家心情好番d未

$1700(冇加價應該)

Blind buy左Luna.....個個都話正....但係我唔鐘意隻味 ....昨聞完頭暈....昨送左比媽咪用.......
Juniper sling我覺得都好正...不過好快冇味....quota留返下個月...

香水呢啲好個人嘅，每人鍾意嘅嘢唔同嘛～luna 我個fd 話一噴果下好似蚊怕水 ，但我覺得好香

快啲睇下香水／衫褲鞋襪令自己開心啲

我做緊功課
黎緊去泰國，請問有冇邊隻niche泰國會易入手啲？
jo malone我知平啲但冇乜興趣

頭先試左byredo
Rose of no man land好似太經典玫瑰味
已經有jml玫瑰同mcd既rose gipsy
去運吉都有sample

打算入呢隻 好鐘意

你就好 我上次買都冇sample

我都係一聞覺得麻麻
但係之後又覺得陣味幾香幾少女
所以最尾都入手！

呢個我唔識答 睇下有冇其他絲打知

有sample咁好
咁你仲聞o左邊幾隻

我仲未有時間去聞 睇下過幾日有冇機會

好久不見宇治絲

仲有Blanche
其他都唔記得 鬱金香麻麻地
想買樣二手no man lang同新既ghost

你地真係想逼死我
已經決定左要買a la rose 同 philoskyos
聽日試埋biblo唔識串
我唔敢去聞killian ,over budget，試左會好痛苦

blanche係咪好純淨既感覺 似咩味

快d入手啦

我都買o左三枝pen記同a la rose
都會試byredo果枝biblo 好怕又失守

有sample
呢間在timesquare 連卡佛入面？

去到後尾有微微甜 唔喜歡

好久不見phobia絲
呢排忙到post都冇乜追
不過有日同fd出CWB食飯
順便去LC試咗Velvet Haze上手
前調麻麻地鍾意 係椰子味
但後調係牛奶味 溫暖又低調嘅甜味

下面兩支之前聞過試紙
Blanche 係甜但唔諗住買
我感覺係燙過恤衫之後個種味
Bal d’Afrique係清新花果香甜味 會考慮買
比你參考下 下次試埋佢

居然係微甜
我去聞果陣又試下先

牛奶味

因為你我已經bookmark左去試咩味

做緊功課想買支香水冬天噴
聞咗byredo好鐘意black saffron，一聞傾心的感覺
Eleventh hour都好但略嫌夏天咗小小
Mojave ghost 可惜對我嚟講有啲太甜

請問各位高手有冇木base花味可以推介吓，希望係偏中性少甜嘅味，black saffron對我好深刻但係真係太貴了
筆值大概800

Byredo有幾支都係我唔鍾意前調但好鍾意後調
所以一定要試上手
試完返嚟包膠 我都好想知你點睇

唔係高手 不過推一支試過嘅woody
Diptyque Eau de Lierre
50ml EDT好似$700幾800蚊

Byredo selfridges 50ml 890呀

結果我放棄了mr sam

買kilian既絲打們係咪全部都買full set有盒有樽？
我覺得個盒好阻訂 又貴一大截

係呀 我覺得個盒同個樽好靚

Budget?
佢係點嘅男仔？

我有呢枝 你肯定岩男仔 ？

買枝jml鹽好過啦月30ml唔鐘意都冇咁曬錢
Sf買四舊水炸！

係sf 買左pen記
啱啱收到 仲送左個santal33 sample!

佢係咪話你用嘅話幾鐘意啊

我女用都覺得好甜

點解會有sample
我買過pen mfk kilian 無一次有

男仔真係唔識啊 我買過做乜窿囉，夠穩陣，實無死

點解有sample咁好

changing constance 羊頭

carmel, vanille

Clean 的香水不太多人用又清新D
去cult beauty 買一set 俾佢肯定冇錯味

開心share 見到做緊discount
準備去pen聞完鍾意就買

$750有三枝
一枝12ml 仲可以攞2-3個sample
除翻開每ml同買100ml差唔多 仲多咁多味
100ml係1750 真係為左樽先會買
不過12ml同2ml都冇無人區玫瑰

係銅鑼灣lane買
上網睇上年100ml仲係千頭
加價加到咁狼死

被各位絲打燒左咁耐今日終於去左運吉試香
講少少感想

Pen記changing constance無我想像中咁死甜 噴上手愈聞愈鍾意 冬天用一定好正 雖然男友話好似爆谷味但都計劃入手
本身都對luna有興趣但試完就麻麻地鍾意

B記試左三支 rose of no man’s land/blanche/mojave ghost
三支都好香 終於明絲打們所講打開新世界大門嘅感覺
超級鍾意blanche但sf唔見有貨 下次一定要試埋其他味 運吉唔敢試咁多

另外都試埋Tf lost chery 得海港城popup store有 本身好大期望 但聞完覺得無特別 車厘子少少似藥水味 上身應該會有點怪

最後試埋hermes支twilly 開頭係姜味之後係壇香
ba哥哥勁熱情幫我試上手 又係愈聞愈香 甜得黎有點性格 加上我外貌協會所以應該都會買

香水果然好個人 一定要親身試 本身燒著果d好多都滅左火
今日試咁多最鍾意都係blanche
廢up完 長文sorry

有無絲打知道Diptyque有隻味係有啲茶花香，上次聞到人地噴左好香好想要翻枝。

已經收到 用咗幾日了
Top notes同我枝this is not a blue bottle有啲似
之後就呢枝有女人味啲
都幾long last
好鍾意呀

打開新世界大門
好好笑

絲打幾錢入手？
我鍾意italian leather
french leather太女人了
不過係我身上唔夠long lasting
仲要2千幾銀真係買唔落手

我個friend幫我喺歐洲買
千七咁上下好似係

好耐冇入黎 最近我都買咗兩枝diptyque一枝Chanel exclusifs 枝kilian gggb等緊朋友帶返香港

我覺得你去parfumerie tresor試香水你會洗好多錢

好彩暫時未踏足過 如果唔係好大獲

我去過三次 有兩次買咗嘢

diptyque邊兩枝

我發覺自己真係會比名吸引到

想買

philosykos同oyedo

點睇oyedo 有少少心郁

真係好清新同埋柚子味好香 不過真係好夏天 依家都可以噴多一陣既

我覺得自己算係叻....呢條thread 咁耐, 我只係買咗plan 咗會買既rose of no man's land
睇到大家咁欣賞niche perfume 真係好欣慰

BTW 我先排睇harrods 個website
佢都寄香水...但要單枝香水貴過195鎊佢先會international shipping

不過都唔係重點, 因為見到有絲都買咗memo
所以我想問吓有冇人聞過Floraiku
佢係memo 創辦人上年搞既新brand

外觀好靚!!!
但shop 亞洲得台灣先有
佢都有玩layering, 佢就叫shadowing
不過就簡單啲, 只係lighter/darker咁

Philosykos 我夏天的must
絲打諗住買edp定edt

已買edp

我都好鍾意隻柚子味
感覺係如果係一大班人入面有人噴oyedo 會好想同佢傾計
不過聞個陣覺得太fresh 諗住春夏先買

朋友 edp正過edt

又想試了

本身想上harrods買
但係harrods個樽唔係咁

上面張相嗰個係舊款樽嚟
而家已經轉晒新款樽嗱

舊樽好靚

好耐冇上黎 留個名先

枝French leather 愈聞愈香
好有女人味呀
想入其他memn了

女人味唔岩我 可惜可惜

今日噴o左amber d同事又話好香
話我成日毒佢地

有冇link

但係真係好香
我依家日日用 紐約又凍凍地都幾啱
身邊啲人都話香

噚晚臨瞓前睇香水
覺得呢枝幾燒

前味 香草蘭花、甜橙、荔枝、苦杏仁、可可
中味 保加利亞玫瑰、紫羅
後味 雪松、東加豆、麝香
睇啲reviews話好warm好啱冬天

又放毒
你會唔會去試

我今日放學就去試佢老母

試完上黎報告下

好
見佢有cocoa 我朱古力人嚟 試啱即買

VCA 好鍾意佢地個牌子但未買過佢地啲香水

我都鐘意朱古力 等你包膠

我都鍾意

每日都要食朱古力

好多日無見數字絲，有啲擔心

Hi，其實我都有睇
不過最近無咩心情上水

哇 數字絲！化妝po都見唔到你

雖然係巴打，但係想請教下各位絲
小弟曾經坐過地鐵果陣聞過一隻好甜既香水味
隻味完全係巨星雪條咁既

請問各絲打呢隻香水係邊度可以買到？

因為同男朋友嗌交，加上返學都忙
所以無咩心情

唔緊要 你忙完開心翻就隨時上水啦
我地等你

你哋真係好呀

最近每日都用呢枝，唔鐘意玫瑰，但廣藿香加玫瑰又ok

數字絲冇野嘛

呢隻我聞過覺得太濃

得閒係化妝POST 或呢到上一上水囉, 好快雨過天晴~

唔知點解一噴Constance d焦糖好似比我食曬咁好快冇味
又唔敢噴太多 怕成粒糖咁行黎行去
睇黎要搽lotion先噴

我都好鍾意呢枝 陣前味好吸引

藍絲表示對香味無乜太大觸覺 成日想揾隻啱自己既又唔知點至算啱
btw想請教下各位 成日係鬼佬身上都聞到同一隻味究竟係邊隻黎 每次行過都超級心心眼

其實你聞落覺得香就可以叫佢試噴上手
如果聞完一輪覺得好多都香 就揀最鐘意既試
仲有睇你年紀打扮 年輕就唔好噴太成熟
如果平時唔係行可愛風 可以揀中性d既香水百搭d

btw我唔知鬼佬咩味

想要建立自己浸味 唔洗太濃經過人地聞到會認到係自己個啲 我樣又唔清純未夠20歲又唔係可愛個啲你話成熟我又on99咁 最抵死係怕羞唔敢去不停sok人地啲香水

咁等我知道鬼佬用咩味就再同你講等你聞下

其實同一隻香水噴係唔同人身上都有少少分別嫁
後生女用清d既花香或者果香都襯
但你話想人地認得你陣味
就要搵朋友之間冇咩人用既牌子 再搵出屬於自己既味
(講到1999)

至於聞香水搵人同你一齊去會好d
因為佢地聞同你自己聞又唔同

去大間既莎莎聞下先囉, 好FREE, 之後再自己MARK底個名上網睇下REVIEW 我以前係咁

有無人用adopt香水

絲打可唔可以形容下隻味

我係睇人review搵sample或者專門店試
唔敢去sasa

鬼佬都係大路野 bleu de chanel / dior sauvage多, 絲想買比bf?
btw就算買錯d姣婆香水定阿婆香水咪最多送比人囉, 但係千錯萬錯都唔好去sasa, 卓悅買, 因為無人想同賓賓撞香水

巴打你講果兩隻係街成日聞到
送比男友一定唔會送呢d 仲有cK都係

sasa卓悅我都唔鐘意去 好怕比d sales跟住 一係多大陸人

是咁的
小弟做緊一個 女性學生化妝品消費研究

經過依個post嘅絲打 可以入去click幾下

男女角度不同, 個人認為其實男仔應該唔太怕撞香, 反而怕比人話怕太濃, 或者太臭(臭呢樣野因人而異),
sasa買就唔會, 不過成日去運吉, 起碼我鳩試都無hard feeling , 專櫃BA就真係追到好貼, 唔好意思試太多

done

岩岩買咗jo malone 既mimosa含羞草味
有冇同好

Done

包膠返
噚日一試已經買咗
幾香草 但係我唔覺得唔算好朱古力
都甜甜地但係唔算好甜
都幾特別
鍾意甜香水可以去試下

我都想買 鐘意雲呢拿

我見parfumerie tresor都有
75ml 1350 都屌得過

正呀喂 多謝推介

其實我平常唔鍾意甜香水
但係見佢有朱古力中和返少少

正呀
岩岩睇到SF唔寄香港本身有少少失望
但你話parfumerie tresor有即刻想狗衝

去試下先

宇治絲都快d入手

一試應該又洗錢

如果你哋買會唔會喺parfumerie tresor撞到大家

一陣變相認post

咁會好好笑
個老闆鍾意問人點樣知道佢哋舖頭 一陣兩個唔識嘅人一齊答睇連登知

成件事變得好毒 老闆應該會滴汗

最近物色緊一枝雲呢嗱味過冬 perfect

嗰時老闆問我 我細細聲咁答
佢個反應就係

快啲去試

我會show呢張圖然後話朋友介紹嚟買
如果見到條友咁講真係勿相認

講起雲呢拿 我枝Amber d同事一致好評
話陣味好舒服 就係因為有雲呢拿生色不少

佢應該估唔到

我都諗住話朋友介紹
睇黎我地要隔開少少時間去拜訪佢

個口快過個腦

又燒Amber
本身我又超鍾意雲呢嗱味
屋企枝Brit太高調 唔敢返工噴 所以想買多枝

應該唔會啩
我諗住揀可以遲返/早放嘅日子先去
咁都撞到真係好有緣

佢收八點呀

無bf 自己中意隻味咋 我噴會唔會好怪

有錢嘅買黎J都得嘅; 不過噴上身真係好怪
因為鬼佬成日都偏向好muscular嘅香水, 你想像下一個成身臭汗嘅地盤佬個身上有種好少女嘅花香味係幾咁衝突;
好似其他絲講, 可能揀返d中性木質/香料
會好少少

muscular
masculine

sor, 文盲讀得書少唔好蝦我

Done!

今日出開times square順手試o左byredo

Bibliotheque一噴出黎頭兩秒覺得有d勁
之後變o左書既味 即刻心心眼 隔o左陣再變o左好柔和既甜味

已經入手

Blanche聞落真係好純淨 果種甜好有仙氣
本身對呢枝冇咩諗法 有少少驚艷
放o左佢入to buy list

Rose of no man's land都香 但我都係鐘意penhaligon's duchess rose果種玫瑰味多d

另外都試o左pulp 完全係我喜愛既花果味
不過太夏天 遲d再諗入唔入手

La tulipe開頭係青草味 十分田園 令我諗起pen記bluebell 冇幾耐就變o左花香
陣鬱金香花香個人覺得幾真實
不過未特別到想帶佢走

Black saffron 有藏紅花 係特別既
但可惜我唔喜歡陣味

Eleventh hour係辛辣中有肉桂 第一下有d攻鼻 特別但令人難以親近 覺得有d難carry

以上小小包膠 下次再試其他味

Bibliotheque我都有 佢啱啱出嗰時得100ml係limited edition
但係我都係試完即買 學數字絲話齋 我都形容唔到佢陣味 但係就係覺得一定要買
但係100ml真係太大枝我依家有時會拎嚟噴枕頭

近排經過jo malone聞左隻mimosa and cardamom cologne 幾鐘意呢隻味
想問下有冇類似既香水推介？
鐘意啲聞落warm d既香水

無試過
不過atelier cologne有枝mimosa indigo
你可以試下

呢度應該好多絲誇張過我
買香水真係會停唔到

依家成日睇 好似中o左毒咁

我都係 得閒就睇下review睇下sf有咩新香水

Diptyque $420個set好似幾抵
有香水 蠟燭 body oil
邊到有得買？

B唔識串我覺得太高調 呢排想搵低調味
Pulp都想試
La Tulipe好似太floral所以冇試過
Eleventh Hour開蓋聞覺得係阿婆味sor
呢幾隻味都冇試過 得閒會去試 多謝包膠

睇下SF 我見有類似你講既set

pulp真係好生果 你可以聞下

eleventh hour係個哥哥話新味係咁比我聞
但我係唔喜愛 真心太尖銳

如果想買一隻令人平和既香水，有冇推薦

個個都唔一樣 你咁問好難答你喎
我自己覺得係diptyque tam dao / la lebo santal 33囉
都係檀香

十月份的香水入手
一直想找冇咁皂味的梔子花香味
所以自己用橙味同木味調和返
混合了感覺清新了之外又溫暖
50ml包裝連兩種噴頭HKD580

自己在sasa用HKD85買支香水瓶仔帶出街補噴

有無人諗住等black friday先買野, 想跟機share運費

你地係邊個網到買開 想John

Eleventh hour我幾鍾意
我反而嫌佢得top note有pepper味
如果成程都有就正啦
所以我話我口味同呢度啲絲好唔同
重口味的我

Mimosa隻味好香我都好鐘意
不過Atelier cologne隻minosa同JML隻mimosa係唔同味黎 聞過 都幾大分別下
我覺得比較似既係Ulrich Lang既lightscape
不過香港冇實體店買到Ulrich Lang既香水(據我所知)
事關我係係德國呢邊先發現到呢枝香水
不過lightscape比JML再粉d
所以仲諗緊入唔入手

絲我都鐘意Eleventh hour
聞起上黎覺得好似陳皮味
然後木香就出黎
跟住就好似冬天係個爐火隔離咁

呢個brand淨係聽過佢枝apsu
不過未試過

原來椰菜絲你係辣妹
我唔係走呢條路線

大家知唔知邊到買L'Artisan 會平D？ thanks!

終於追哂post

各位鍾意玫瑰味嘅絲打，有無試過Hermessence 嘅 Rose Ikebana
呢枝係我用過最有氣質嘅香水
誠意推薦俾大家

另外有一個泰國嘅香水牌子，叫MITH
佢隻Rose oud都好正
好啱冬天用

hktv mall堅平
但質素唔知點同埋d味唔齊
或者可以睇下草莓網 SF唔知點解搵唔到

MITH係咪泰國先有 想試好耐

自從入左呢個po就好似火燒連環船咁停唔圳手買香水
尋晚行joyce beauty又買左呢枝

上個月先買完佢枝aqua universalis
明明本身只係想買à la rose

一發不可收拾

重點係買來買去都係未買à la rose

MFK
利申打手

重點錯誤 咁你幾時入手埋 a la rose

BA話睇下黎緊聖誕會有咩優惠再通知我，已經買到咁既程度，好得人驚

打算買Diptyque fleur de peau

發現自己算係酫香fans

大家點睇a la rose 同rose of no man’s land?
我覺得兩隻都好正

呢款應該好岩冬天 快d買啦

聖誕再戰

a la rose係可愛既玫瑰 少女d

rose of no man's land係沉實既玫瑰 冇咁粉 相對成熟少少 岩秋冬d

但兩個都香 視乎心情而用

我覺得a la rose有女人味啲 係男人會想喺女朋友身上聞到嘅味道

rose of no man’s land 型啲 無咁嫵媚 男人都用得

講開型其實byredo d味都幾有個性
相對pen記枝the duke
我比較喜歡rose of no man's land 男仔用都係好溫和

男仔用rose of no man’s land 直頭有分加啦

我唔覺陳皮
我反而覺得eleventh hour太夏天
佢top note夠辣其實幾warm
但一散個fig一出黎就夏天了

我鍾意英文絲你對我既形容
以後有人問我香水口味 我就可以答佢我係辣妹

我一開始都係衝住佢隻APSU去試
一開始勁fresh青草味
不過後調幾辣下所以放棄左
聞過其他款 最深得我心係lightscape
因為我本身就想買JML mimosa
咁岩呢隻味又似 但後調就再粉d
同埋個價都係考慮因素

各人各感受
我覺得冬天用都幾舒服
酸酸暖暖

MITH真係好正! 前幾日去泰國買左One Fine Day同White Tea, Rose Oud太貴冇買到 仲有好多味都想買!
上網見到有人放Touch of the Rain, 話好似AC支Clementine所以特登試下, 真係好鬼似 不過我本身有AC支Clementine所以冇買到.
MITH陣味好似仲long lasting 過AC

我係公司噴幾下white tea比人話去到廁所門口都聞到

我都係鍾意red tea多d
隻香料味好特別
好啱依家天氣用

早幾日入手o左byredo體驗set
今日試噴rose of no man's land 結果變調到最後係身上變o左糖果味 甜足一日#sad

無expect用o左係身仲甜過duchess rose
成件事即刻冇曬型格

有無絲打有用過glossier You
好似好吸引 佢標榜天然 好清新唔俗嘅味道
有啲興趣想入手一枝

睇完3個post 送俾人有冇suggest??

冇用過
如果價錢唔太貴可以入手試下

想送既對象年紀風格係點嫁?佢有冇噴香水習慣

好多外國評論都話好正
佢600$ 50ml
咁去試下先

有冇人有肉桂味香水推薦

有得試就試o左先

Penhaligon's Kensington Amber

鐘意肉桂既朋友都話好香
而且算long lasting

thanks 買sample試吓先

冇，廿幾歲
GF 來

入咗咩味

竟然係咁! 我完全部冇糖味! 噴duchess rose 都冇甜味....elizabathan rose 就甜喇

Elizabethan rose好似無乜rose味

White tea開頭噴真係有啲濃，不過好快就冇噤濃。我鍾意用佢mix一D太甜又唔捨得丟的香水 陣味即刻變fresh同特別，唔會同人撞香

當初揀喺red tea同one fine day之間揀咗好耐

唔知你buget幾多啦

如果送比女朋友佢又冇噴開會難d諗
大路就Jo Malone chloe chanel 或者類似牌子
唔係既就MFK a la rose 或者Penhaligon's luna就比較容易接受
係d可愛又唔係太濃烈既味

當然呢個只係我睇法 始終我試過既香水唔多

你都可以爬文睇其他絲打推介

Blanche , Rose of No Man's Land 同 Mojave ghost

點解係我身上變o左咁

Elizabethan rose我都想入手 睇依家形勢我應該去專門店試上身再決定

Mojave Ghost一聞就鍾意 不過唔敢噴返工
比你搞到想買Rose of No Man’s Land

終於追曬post 之前見有人提SL修女，我唔太接受到呢種甜，反而橙花／檀香個隻蜂蜜甜我就幾鍾意。

橙花：網上有人話似臭弧味<---nosetime 啲人咁講...佢令我懷疑人生, 明明我聞到係好濃烈既橙花味, 唔通有人咁得天獨厚, 佢陣臭孤係橙花味既.....?

Pen 記都係要試上身先知直章!

top notes 真係冇
但過咗top notes 就係勁甜玫瑰香

點解唔敢噴番工

rose of no man's land咁都燒到你 因為變o左糖果味所以你想買?

我係紙度聞覺得超甜同香所以先想入手
下次再要試上身 唔想變糖

[/quote]橙花：網上有人話似臭弧味<---nosetime 啲人咁講...佢令我懷疑人生, 明明我聞到係好濃烈既橙花味, 唔通有人咁得天獨厚, 佢陣臭孤係橙花味既.....?[/quote]
臭狐味 , 其實橙花係咩味,試過幾款都未知究竟咩叫真橙花(利申有買過橙花精油)
btw絲有無試過買nosetime嘅sample?

擴散度好高咁 太高調

少少啦 同埋忽然想試下玫瑰味

竟然係咁
好彩係體驗set 試一試先

一係唔噴頸 噴兩下手算

揀o岩玫瑰味又真係幾香 你可以試下

我都估唔到
如果一買買o左大枝都唔知點算

上次噴頸攻到自己 超弱智

因為我都想買discovery set 諗緊咩味好

又來留個言先

話說兩個post前留過名問桂花味香水，試左SL隻八月桂花，其實幾好聞但始終唔岩心水...再上網睇下其他review, 對Berdoues 隻peng lai 有興趣，但香港好似冇鋪頭試

最後無聊入左Guerlain Parfumeur 睇，試傳統版Shalimer. 雖然聞過一次但果次一聞完我同我男朋友都超鍾意隻味

因為隻香水係inspired by 泰姬陵所以係勁重東方印度味， 好似寺廟果d 香但帶有花香同埋少少vanilla 甜味 好優美。 依家我同我男朋友一見到有香水標榜住印度味/東方味都會主動去索

果日俾錢買shalimer既時候個店員拎左支Guerlain 190th 週年香水俾我聞下，又係好正！每次索張紙都係唔同味唔同感覺，好似講緊一個好長既故事咁 果下我領悟到原來香水可以好似詩歌咁表達美感 係一個唔錯既體驗

都有D外國評論話佢"smells like armpits"... 但我都唔覺

精油應該幾貼近真實橙花嘅味道？啲人話JML支Orange Blossom都似真嘅橙花味
btw, 我都有橙花精油同花水，精油有好香嘅花香味，花水超臭

你有冇聞過Hermessence雲南桂花
真係好桂花味

冇啊，本身諗住試但我manager 同我講話好快散，所以打消左念頭

係Orange blossom 同neroli ?

攻到自己 笑死我喇

你有冇咩心水味

快散就算啦

多謝各位絲打意見我終於都入手人生第一支香水
希望唔會太沉迷呢個大坑

恭喜恭喜
搵到自己鐘意既香味真係好開心嫁

想買香水送俾女朋友
有咩係香味係冇咁重味，平時係街聞到有啲真係濃到想嘔 (即係唔係A&F個種)
有咩推介

香水可唔可以用黎噴個閪？
個閪長期好臭

今日入手咗luna
啱啱見到呢個post俾大家燒咗a la rose （好中意玫瑰味）
但係好貴啊

噴香水雨又覺得啱啱好 可以繼續用

想買Bal d‘Afrique 同La Tulipe
其實啱啱買咗Velvet Haze

selfridges幫到你

velvet haze我諗住下次去試

你呢兩個都係good choice可以加rose of no man's land 或者 rose noir

佢冇用開呀 所以花香味唔錯有咩牌子介紹
thx!!!

人係英國
搵緊邊到買平啲

咁等我比少少唔知有冇用既意見

Penhaligon's

bluebell:風信子味 一開始好似响青青草原咁 有人會覺得太勁 但好快會過
之後就係花香味 幾清 不過岩春天用多d

Luna: 柑橘調帶有淡淡玫瑰味 感覺有仙氣而且討喜 噴呢枝男仔都覺得香

Elisabethan Rose: 十分甜既玫瑰味 開頭唔覺但會越黎越出 視乎本身你女朋友鐘唔鐘意玫瑰味

Duchess Rose : 嫵媚既玫瑰 比較有女人味 後調麝香味都好好聞 我用係身上覺得得有勾人既味道 要睇場合噴

MFK

A la Rose : 活潑可愛既玫瑰味 後調帶少少粉 不過唔會太重脂粉氣 都係悅喜既味

byredo

La Tulipe : 鬱金香味 開頭有少少青草味
不過冇bluebell咁勁 之後就會有幾真既鬱金香味 個人感覺似經過花店時候聞到既花香味

Rose of no man's Land: 相對A la Rose呢隻係行型格路線既玫瑰味 唔粉而沉實 幾香 雖則係我身上最後走調變o左糖果味

Blanche: 純淨既甜味 成份話係有白玫瑰同紫羅蘭(雖然我唔太覺) 但果種甜我覺得好香 唔粉 而且後調個木味都好聞

Diptyque

L'ombre dans l'eau: 幾香既柑橘調
帶有黑加倫子味 算有層次既 中段都有玫瑰 柔和唔搶戲 係一款聞落好溫柔既香水

Roger & Gallet

Neroli Facetie: 清新柑橘調 有橙花同少少茉莉(?) 幾清新而且價錢比以上既平 唔算好long lasting 但入門都可以一試

暫時諗到咁多

強烈建議你去試聞
至少搵隻你都接受到既味先
希望你搵到岩既香水比女朋友

英國我真係唔知 要等其他絲打幫你

絲你勁有心
有無去試vca枝雲呢嗱同去試kilian

未有時間再去果邊 遲d先可以去試

一起身見到有人咁用心回覆勁開心!btw thx 絲打
遲啲試完再同番你講!
不過其實我唔知美國邊道有得試

有冇絲打用緊penhaligon’s 嘅constance ？
今日個店員俾咗我聞
好好聞

你搵下每個牌子邊個專櫃近你 之後去睇下啦

我
勁香 個焦糖甜到好想係咁聞自己

本身入鋪頭聞duchess rose
跟住店員俾咗constance我 一聞難忘 好特別
個樽仲要靚啲

去上環試左memo 同different company桂花, 個人覺得好過SL同Roger&Gallet,
memo甜過TDC果枝, 但自己鍾意TDC果種清雅小小嘅味, 同埋兩枝都太貴

Dior 係咪有得自己整支香水送俾人，想買支大路味送俾女仔 26，7歲。有用開香水，想買支清小小俾佢平日用

真心特別
噴番公司d同事係咁話你好甜你好甜
入手啦去

今日打算去買個陣又聞到Countess Dorothea 又係好好聞
呢到好似無乜絲打有
而家揸唔定主意

我覺得countess Dorothea有d成熟
不過香水既野各人喜好唔同

仆街啲講句，就係因為貴先唔會同人撞

Memo好正
歐洲買最平 想買多枝memo

唔知black friday sf會唔會減價
想買Ormonde Jayne

好似唔係有得自己整
係佢都有niche line

btw 自己整又點會大路呢

貴所以少人用都啱嘅😗
是我表達得唔好, 應該係我覺得物非所值,
因為感覺兩枝都滲左好多白花(估係茉莉),
就算係原料問題, 桂花都應該要突出做主角

今日用咗ormonde jayne 既taif 去飲!

想買rose gold呀 個樽好靚又香

Markup係預咗
佢除了賣香水, 佢賣埋個service 既
講真我去過咁多間, 佢真係最細心同你慢慢試

同意
個老闆真係好細心同埋會認真俾意見
又唔會hard sell

認同嘅, 係自己問題, 佢推介好幾款全部都唔啱, 我都係去返商業牌子果邊.

有，每次送三支7.5ml

買呢set俾佢慢慢試邊款岩佢
呢set全部都清新味

要平價啲就roger & gallet
但佢哋仲未出set

thx絲, 有無心水推介攞咩sample好

男用：血橙，紅茶，廣藿香
女用：柚子，櫻花，camelia

男仔用camelia會唔會好怪, 諗住買

搵日去試下先

不過近日對Guerlain既愛真係好強烈
我睇中左支小黑裙Black Perfecto 想買來去飲果陣用，因為我條裙係黑色

Top note 係好甜既果味，好似荔枝，但一散左就係好濃既花香，粉粉地，好迷人

有無絲試過Nicolai或者呢個牌子嘅無花果茶, 佢好似係Guerlain後人開嘅, 印象中見過MDCI係連登出現(Nicolai有幫MDCI出過兩款)

英國嘅話可以去bicester village個outlet呀
有penhaligon's嘅outlet
普通款同trade route甚至secret london個系列都有
但唔係好記得有冇portraits
Trade route唔知160定180鎊兩枝
另外bicester village入面仲有Clive Christian嘅outlet
同埋有間賣beauty嘢嘅入面除咗有Clinique同Estee Lauder一般line香水外仲有Aerin、Jo Malone同Tom Ford
不過選擇就少啲

覺得Fig Tea嘅無花果味唔出反而桂花重
喺我身上開頭係水感桂花
過一陣變成糖漬桂花甜度好高
呢個時候無花果先開始出嚟
到中調時帶草青嘅茶加入
然後一直桂花主調茶穿插其中無花果若隱若現到尾
前中調層次感幾好但後調比較模糊
同埋可能係受制於價格
原料一般所以出嚟有少少化工感
都可以一試嘅

之前去過買咗兩枝
但係就係無portrait
而家打算去機場免稅店買 大約£14x

多謝絲, 你係香港定外國見到有?
其實桂花味香水是咪九成都係糖水feel

我只有Jo Malone 同Memo 枝桂花
我覺得係

好中意西柚味 有冇絲打有西柚味既香水介紹下

ormonde jayne 支osmanthus 一d 都唔甜
係好fresh 既西柚同jasmine味
不過我唔係咁聞到有桂花味

ormonde jayne osmanthus 啦
話就話係桂花
其實就無乜桂花
大部份都係西柚同jasmine
longevity 有十零個鐘
floral/citrus 香水黎講叫做好好

⁠⁠Louis Vuitton Le Jour Se Leve

好正！我好中意佢隻焦糖味
好想一啖食落肚既感覺

我張香水紙噴咗3日仲有味
成張檯都係焦糖味勁正
好有聖誕節氣氛

我上網買咗佢個discovery set
可以試到signatures

都唔一定糖水feel嘅
TDC同hermessence嗰兩枝桂花都唔係好糖水
上面講Ormonde Jayne嗰枝直程唔似係直接用桂花而係用其他香材表現桂花
不過始終桂花本身都幾creamy
同啲白花呀美食調呀會夾啲嘅

有冇女人香水 男人噴唔怪
女人香水香水好聞好多

有無啲桃味嘅香水推薦

想搵類似jml wild bluebell 咁清嘅味
Jml太快散喇

有冇巴絲可以幫我買支Maison Francis Kurkdjian A La Rose 想送俾女友

難得有個地方，有咁多香水交流意見，
為咗學嘢，我決定註冊，入來此post，亦終於由第1集爬到現在Live了。

因為真係唔識(未算入坑)，所以睇極都唔明各位講乜，
點解啲牌子SaSa全部唔見有賣，
例如上面經常講到嘅SF，(我理解係SF express，不久對香水牌子知多咗，理解為Salvatore Ferragamo"雞毛")卻原來係Selfridges ，
又提到Pen記，好似好冷門，周圍都唔見有得聞，俾你哋整到我好想聞吓枝Constance。

Ormonde Jayne好似有兩枝都係桂花主題, 一枝osmanthus, 另一枝Qi, 兩枝都係甜白花?

selfridges 做緊black friday 減價
唔知香水有無折

香水好似九折 除咗jo物窿無其他都有
連kilian ormondejayne嗰啲都有

兩枝比較嘅話我覺得Osmanthus係fruity floral
用好多citrus去襯返桂花令桂花fruity嗰部分明顯啲冇咁甜
整體嚟講比較sharp
Qi就係green floral
茉莉綠茶咁輕身啲低調啲
我諗兩枝都唔算係甜白花
返工返學著都唔會over

SF個網比錢慢到痴線 比完錢想睇番張單都show唔到 唔係收到email都唔肯定有冇落到單

今晚睇黎可以收工
無咁好耐性等佢load

好開心買咗Ormonde Jayne rose gold
諗緊買唔買埋TF white suede / la lebo santal 33
本身已經平啲 仲要減價真係忍唔到

絲你買咗咩？

仲買埋a la rose body cream

我都諗住聽日再戰

廢J你又大手入貨
有減價就瞇埋眼買埋啦

我入o左支YSL唇膏同gggb
不過岩岩發現佢email比我張單個product名係顯示同系列forbidden games
明明比錢前我有check過嫁
email番比佢問等覆 如果真係改唔到我就將錯就錯 當係緣分

Forbidden games都香㗎

我有睇過調香表都係o岩我既類型
係想試o左gggb先啫

我寄咗返香港 但我十二月先返 好期待

好快十二月

你係咪都鐘意肉桂

支持你買santal33 值得擁有 我偷雞噴左一次個個都話特別

btw white suede我都有 你同我一齊買晒呢兩枝啦

Penhaligon’s clara咪有肉桂
啱啱買咗俾家姐

我知你有呀 想扑嘢嘅味道呀嘛

好啦好啦shut up and take my money

Black Friday 都唔買對唔住自己

點解要偷雞噴

呢排唔噴得香水

clara係有肉桂
不過對我黎講成熟o左d 你家姐試o左未

一講想扑野既味道即刻
你快d買

咁慘 好似著少o左件衫咁

試咗啦 成熟咪啱佢

唞一唞先

摸下啲香水樽當噴咗（癡漢）

SF sale 都係忍唔住入手Rose of No Man's Land
好期待收到

呢排買香水買開就停唔到手
無打算而家買但諗到反正遲d都係會買，不如趁減價平少少入手先

原來買左好多枝香水，但好少用

之前已經俾呢個post 燒咗買 A La Rose
成功追晒追到live
我都好鍾意香水，雖然男朋友有鼻敏感，平時返工又唔用得，都堅持要買
後悔之前只識買commercial band
啱啱上SF買咗聞咗好想買又唔捨得嘅Diptyque，好抵啊

抖到Christmas

唯有咁

唞完買埋啦

到o左又上黎分享下用後感

要黎擺都開心既
btw絲打你係咪jo Malone fans

買到心頭好就好啦 你買o左邊隻味

買咗 Fleur de Peau eau

唔係fans...純粹中意買野

正呀喂 期待包膠

都係期待rose gold多啲

本身睇呢篇已經超燒
一有減價真係即刻衝

呢隻今年先出 會唔會好粉嫁

佢d香水評論真係寫得好好睇
我都因為佢而個to buy list長咗好多
有減價唔衝對唔住自己

btw我收到SF email話我真係落o左forbidden games叫我一係cancel單再買
我決定將錯就錯

我都鐘意買野 就黎要斬手指

可能真係緣分

一開始試我唔係好鍾意隻味
擺埋喺袋到一二邊，返到屋企執袋聞到勁香
好鍾意後調
有啲粉，佢隻味但好隱若
令我好想「哄」個頭埋去聞真啲

又睇下呢個係咪真緣分

我下次經開又試聞下先

喂屌我都買左左！8折好抵！ ！ ！
係體香味

仲有買左Bella bellisima同blind buy左枝香水，個樽好靚

買咗咩
Bella我想買blue diamond 但忍住咗

真係好抵呀！係運費貴

網購 。。。tvmall見過有review話寄到來變左味(睇啱某款平過SaSa一半有多都唔敢落手 )伏伏地

SF 買，應該唔怕啩

Sasa都已經夠哂伏。。再平一半

SaSa點伏法我唔知 請賜教
但上個禮拜見TV賣$310，呢枝
冇仇報，膽博膽，冇衝到
SaSa vip, click-clerk 扣埋都要$7xx
來緊會買呢枝，仲有VS樽 noir tease 跟住就到Pen記樽貓

yesss

同問 想要唔好太甜太少女既桃

Initial 個隻

追post發覺呢到好多玫瑰味香水高手
想請問下大家有無啲再自然啲好似trilogy mist toner咁既味？
係咪無可能搵到 好心灰

呢隻橙樹味真係好清新同有內涵
好想下星期買支500ml返來用
千幾蚊港紙到

比呢個po燒到係咁買byredo
買左七失千既mcd冇乜點用

唔知bella枝No.3係點 見佢係雲呢拿

你買一次全年之後就平啦

冇聞過係咩味所以推薦唔到

用黎噴衫噴床單

鑽意雲呢拿真係要去試下嗰枝vca
身邊啲人都話香

話說想請問新手如果想試味或者買sample仔應該去邊？sasa個d香水太大路

諗住下星期去試vca
只聞不買 好窮啊

我有時上carousell睇

絲你遮一遮你啲個人資料好⋯⋯

樓上位絲打我勸你快d諗辦法del 張圖

快啲去試！

快啲瞓啦！瞓醒無事！

求救：我喺Penhaligons uk網買咗香水寄去集運度先知道原來唔寄得嚟香港...請問大家知唔知有咩方法可以寄到嚟 定係我淨係可以退貨啦

😱😱😱咁大獲？

google uk perfume forwarder
就咁已經搵到幾間集運肯寄香水
價錢你要自己睇下
但我估唔平

唔該 我搵幾間問下

唔好意思, 阻住大家

12月1至4 香港澳門Pen記有85%
但portrait Xmas set冇折
大家有野想買可以去望望

我個friend都講o左我知
又要破財

上星期買咗 頂

大家知唔知Serge Lutens有冇邊隻岩著西裝既男仔用?

無人答我
真係好撚臭呀 利申 藍絲

本來今日只係諗住睇pen記 結果身痕去聞埋vca枝雲呢拿 又出事

話咗㗎啦！

你就係罪魁禍首

我最叻叫人買嘢

Chanel no.8

好多都係rose調, 有冇啲peony 推介吓

Penhaligon's peoneve

Jo malone peony and blush suede

Gris Clair? 薰衣草加焚香味, 我覺得偏向男香多啲

請問除咗carousel 大家有冇去過其他地方買tester? Nose time 果d大家有冇買過？

冇試過其他地方搵

你女友唔抗拒香水味咪可以

唔係儲夠單先派
係我唔喺香港 所以我叫佢到曬先一次過派